{"data":[{"id":"316731785083143_900997599989889","from":{"name":"AntenaDota","category":"TV Channel","id":"316731785083143"},"message":"En vivo:\n\nUnknown(1) VS Root (0)\n\nStarladder XIII \/ I-league Americas Qualifier Bo3\n\nNo te lo pierdas!\n\nEN HD\nSin cortes\n\nHitbox.tv\/taodota","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/10358141_900997599989889_550776559774290937_n.jpg?oh=4a283a69f0b83c281348c5a2c0c6145c&oe=56D0E97A","link":"https:\/\/www.facebook.com\/AntenaDota.tv\/photos\/a.317800471642941.74254.316731785083143\/900997599989889\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/316731785083143\/posts\/900997599989889"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/316731785083143\/posts\/900997599989889"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/316731785083143\/posts\/900997599989889"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"900997599989889","created_time":"2015-10-27T01:49:28+0000","updated_time":"2015-10-27T07:42:30+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1434967366829903","name":"Hanns Lelis Ale Almiron"},{"id":"1643282165939575","name":"Alan Raul Tello"},{"id":"10204710269771613","name":"Adonay Arc"},{"id":"766985006729376","name":"Kevin Alban"},{"id":"10203072331249599","name":"Josue Luque Mayta"},{"id":"355143517991054","name":"Daniel Soto"},{"id":"995251000489522","name":"Diego Bustamante"},{"id":"1548676015373810","name":"Patrick Navarro Rodas"},{"id":"772844419498856","name":"Brandon Alexis Flores Mayan"},{"id":"10202123709797863","name":"Joel Rios Veramende"},{"id":"818169658201654","name":"Jes\u00fas Ochoa Llanterhuay"},{"id":"1519864888262151","name":"Gustavo Alipio"},{"id":"857260257670326","name":"Einer Huaman Diaz"},{"id":"1509393836050119","name":"Yedisiito SG"},{"id":"719294771511209","name":"Anderson Fuentes Bautista"},{"id":"363869013774210","name":"MD Aldrich"},{"id":"644555052350986","name":"Axel Jordan Bernardo"},{"id":"827903267254578","name":"Jose Luis Altamirano Marquina"},{"id":"319455851591553","name":"Diego Luque"},{"id":"962645770475364","name":"Horlian L\u00f2pez"},{"id":"634847583327830","name":"Yoshiro FiTty-One"},{"id":"852108931554510","name":"Lothar Vasquez Palomino"},{"id":"10152691207746798","name":"Alejandro G\u00f3mez"},{"id":"1495450054012404","name":"Abraham Maldonado"},{"id":"698005663589452","name":"Jhon Salcedo Castillo"}],"paging":{"cursors":{"after":"Njk4MDA1NjYzNTg5NDUy","before":"MTQzNDk2NzM2NjgyOTkwMw=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/316731785083143_900997599989889\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=Njk4MDA1NjYzNTg5NDUy"}},"comments":{"data":[{"id":"900997599989889_901036589985990","from":{"name":"Yedisiito SG","id":"1509393836050119"},"message":"ENCUENTRA EL 9 Y TE BESARAN MA\u00d1ANA: 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666966666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 666666666666666 en cuentra el cinco y seras llamado por tu amor: 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222522 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 222222222222222 22222222222 realiza la cuenta de atras: 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 0.......cierra los ojos y pide un deseo AHORA;;;;;;;;;; pega esto en 15 comentarios diferentes y tu deseo se hara realidad.Date prisa o lo que tu pediste seria lo contrario tienes 40 minutos y dale","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T04:01:26+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901003716655944","from":{"name":"Jimmy Chuquimia Huarachi","id":"750449248370951"},"message":"Fedearon en el minuto 0 :v","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:13:06+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901001299989519","from":{"name":"Irvin Mendoza Huamani","id":"10153419190412980"},"message":"Hola delin luego lo subes  pz no puedo ver ahora  estoy en el trabajo csm !!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:03:43+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_900999613323021","from":{"name":"Francisco Gallegos Fern\u00e1ndez","id":"579471492185979"},"message":"perdon por mi ignorancia pero eso es en italia?","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:55:21+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901005779989071","from":{"name":"Daniel Jesus","id":"10203524271816779"},"message":"para que juegan si igual atun hara perder a su equipo cuando se le de la regalada gana :D","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:19:47+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901009456655370","from":{"name":"Samuel Benjamin Figueroa Torres","id":"10204372696295205"},"message":"Otro link?","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:39:06+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901006153322367","from":{"name":"Eder Machaca","id":"10204135280154611"},"message":"\u0f3c \u3064 \u25d5_\u25d5 \u0f3d\u3064 Give DIRETIDE","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:21:45+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901000673322915","from":{"name":"Juan Jose Villegas Loyola","id":"10152600716344869"},"message":"Vp ):","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:00:28+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901000413322941","from":{"name":"Juan Jose Villegas Loyola","id":"10152600716344869"},"message":"Vp o.Liquid?","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:59:14+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901076636648652","from":{"name":"Cs-go Federico","id":"10205104154584566"},"message":"LPM me lo perdi estaba trabajando","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:42:30+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901044639985185","from":{"name":"GaroTeezy Jon Jones Jr.","id":"1708051496096126"},"message":"pierden estupidamente esos emos","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T04:36:18+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901024059987243","from":{"name":"Ryan Rok Chamt","id":"1608210316125843"},"message":"k feo atun la cagron todo ese piks}","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T03:20:45+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_901004129989236","from":{"name":"Elvis Mamani","id":"939189052841417"},"message":"fuimos","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:14:41+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_900999123323070","from":{"name":"Yean Franco Liam","id":"492617587559926"},"message":"me equivoco o es equipo peruano el #unknown ?","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:53:07+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900997599989889_900999869989662","from":{"name":"Carlos Coronel Tinoco","id":"779459278794290"},"message":"S\u00ed es peruano como el ceviche","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:56:34+0000","like_count":1,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MQ==","before":"MTU="}}}},{"id":"116535985064375_1009253855792579","from":{"name":"HHGroups","category":"Website","id":"116535985064375"},"message":"Nuevo videoclip de Jotandjota junto a Juanhoc. No te pierdas el nuevo estilo del sevillano.","picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQDi0TggDGbSKLtu&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fscontent-frt3-1.xx.fbcdn.net\u00252Fhphotos-xtp1\u00252Ft31.0-8\u00252F12191273_1009253745792590_1358948761382021302_o.jpg&cfs=1","link":"http:\/\/www.hhgroups.com\/videos\/videoclips\/jotandjota-y-juanhoc-felina-25803\/","name":"Jotandjota y Juanhoc - Felina (Videoclip) \u00bb V\u00eddeo Hip Hop Groups","caption":"hhgroups.com","description":"Nuevo videoclip de Jotandjota con la colaboraci\u00f3n de Juanhoc llamado 'Felina'. El v\u00eddeo ha sido realizado por ambos y la m\u00fasica corre a cargo de JuanHoc...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009253855792579"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009253855792579"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009253855792579"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T14:40:10+0000","updated_time":"2015-10-26T14:40:10+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"567989593299767","name":"Rasmond Bcv"},{"id":"10204418977887185","name":"Alberto Mesa"},{"id":"10205554624248852","name":"Adri\u00e0 Ferro Rodr\u00edguez"},{"id":"10205347697791532","name":"Juan Knario Deve"},{"id":"837203366299072","name":"Ismael Vega"}],"paging":{"cursors":{"after":"ODM3MjAzMzY2Mjk5MDcy","before":"NTY3OTg5NTkzMjk5NzY3"}}}},{"id":"116535985064375_1009503695767595","from":{"name":"HHGroups","category":"Website","id":"116535985064375"},"message":"No te pierdas este hist\u00f3rico tema\/videoclip con Canserbero, McKlopedia, Rapsusklei y C\u00e9sar L\u00f3pez....","picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQBML5ft7sOdxcHH&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fscontent-frt3-1.xx.fbcdn.net\u00252Fhphotos-xft1\u00252Ft31.0-8\u00252F12045275_1009503529100945_8566238010409884779_o.jpg&cfs=1&sx=823&sy=0&sw=1150&sh=1150","link":"http:\/\/www.hhgroups.com\/videos\/videoclips\/canserbero-mcklopedia-rapsusklei-y-cesar-lopez-jamming-sin-fronteras-25799\/","name":"Canserbero, McKlopedia, Rapsusklei y C\u00e9sar l\u00f3pez - Jamming Sin Fronteras (Videoclip) \u00bb V\u00eddeo Hip...","caption":"hhgroups.com","description":"Este tema se crea el 24 de Noviembre de 2014. Los artistas se encuentran en Bogot\u00e1, Colombia, d\u00edas antes de actuar todos en el festival Sin Fronteras. Encerrados...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009503695767595"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009503695767595"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009503695767595"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-27T07:00:54+0000","updated_time":"2015-10-27T07:13:08+0000","shares":{"count":10},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1469466216664027","name":"Angeles Sierra"},{"id":"902123809856312","name":"Steven Pato Hernandez"},{"id":"984332994924329","name":"Carlos Abenda\u00f1o"},{"id":"899662446734885","name":"Mart\u00een Gonz\u00e2lez"},{"id":"10204380910981389","name":"La\u00fcra Sc"},{"id":"857907487583212","name":"Alan Aguayo Gonzalez"},{"id":"546109038839797","name":"Israel Sinm\u00e1s"},{"id":"1464737363831164","name":"Brayan Venegas Cruz"},{"id":"10203181175783238","name":"Yo Soy Osda"},{"id":"139346076414328","name":"Diego Mendez"},{"id":"987495721267011","name":"Ale Castillo Orozco"},{"id":"840887452617725","name":"Irvin Gallegos Ramirez"},{"id":"693186150719575","name":"Loren Carretero"},{"id":"912356585506417","name":"Rafael Mcs"},{"id":"716104168438320","name":"Brian O Conner"},{"id":"860246420686451","name":"Villalva Be"},{"id":"106169556405147","name":"Gabriel AF"},{"id":"10203855735500519","name":"Luis Pero Dime Jimmy"},{"id":"706802659407793","name":"Aldo Jair Honorio Terrones"},{"id":"847712608606913","name":"Victor Dominguez"},{"id":"10203955883920823","name":"Luis Monsivais"},{"id":"10205922254606827","name":"Miguel Angel Lozano"},{"id":"834098573331501","name":"Cehzar Andres Gbr"},{"id":"1374745809487793","name":"Chavita Orozco"},{"id":"712120178857684","name":"Julian Suarez"}],"paging":{"cursors":{"after":"NzEyMTIwMTc4ODU3Njg0","before":"MTQ2OTQ2NjIxNjY2NDAyNw=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/116535985064375_1009503695767595\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NzEyMTIwMTc4ODU3Njg0"}},"comments":{"data":[{"id":"1009503695767595_1009506002434031","from":{"name":"Joshua Avila","id":"654042878023906"},"message":"Sublime...","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:13:08+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MQ==","before":"MQ=="}}}},{"id":"10203622036220177_10205008536881827","from":{"name":"Gonzalo Pinto Rojano","id":"10203622036220177"},"story":"Gonzalo Pinto Rojano and Mamen Mayordomo shared Made in Puerto Rico's post.","story_tags":{"0":[{"id":"10203622036220177","name":"Gonzalo Pinto Rojano","type":"user","offset":0,"length":20}],"25":[{"id":"10206917777695616","name":"Mamen Mayordomo","type":"user","offset":25,"length":15}],"48":[{"id":"121208074648525","name":"Made in Puerto Rico","type":"page","offset":48,"length":19}]},"picture":"https:\/\/fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/11202847_598605986908729_3665154409259736487_n.jpg?oh=7b3c371fdda9b7d10869e4c6db5aa818&oe=56B85630&__gda__=1455670528_61a6027b891eb6e3b039a00a2e7b981f","link":"https:\/\/www.facebook.com\/121208074648525\/photos\/a.145312255571440.18897.121208074648525\/598605986908729\/?type=3","name":"Made in Puerto Rico","description":"El antes y el despu\u00e9s de nuestras vidas en tiras c\u00f3micas","actions":[{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10203622036220177\/posts\/10205008536881827"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"mobile_status_update","object_id":"598605986908729","created_time":"2015-10-26T18:34:43+0000","updated_time":"2015-10-26T18:34:43+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"893620250715957","name":"Isi De Isaac"},{"id":"10203927087076423","name":"Irene Quintana"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDM5MjcwODcwNzY0MjM=","before":"ODkzNjIwMjUwNzE1OTU3"}}}},{"id":"121208074648525_598606570242004","from":{"name":"Made in Puerto Rico","category":"Community","id":"121208074648525"},"with_tags":{"data":[{"name":"Carlos Tovar","id":"1713343342227568"},{"name":"Chenita Totores","id":"10207694397057453"},{"name":"Adolfo Martinez","id":"747589992003556"},{"name":"Aleejaandro CM","id":"385651158264839"},{"name":"Alejandro Ayala","id":"10203801878390457"},{"name":"Dulce Galvan Rojas Ram\u00edrez","id":"1605884342964353"},{"name":"Oziel Landeros","id":"1626044251007618"},{"name":"Jeriika Madriiwal","id":"821999697889547"},{"name":"Maria Alejandra Rivera Reyes","id":"195217444143987"},{"name":"Junior Villarreal","id":"1489378731365952"},{"name":"Vambino Olmos","id":"838440749530784"},{"name":"Aida Lerma","id":"10153273716757975"},{"name":"Diego Suazo Osores","id":"915566231825207"},{"name":"\u041f\u0440\u044b\u043d\u0446\u044d\u0441\u0430 \u0421\u0456\u043d\u0446\u0456\u044f","id":"10207694430416895"},{"name":"Gabriela Ruay","id":"685845861485012"},{"name":"Briseida Granados","id":"112609889089172"},{"name":"Vicky Reinozo","id":"1696320603946107"},{"name":"Walter Cantor","id":"10203677707663221"},{"name":"Maxi Nicolas","id":"660157377429846"},{"name":"Jose Armando Trujillo Hapkido RG","id":"547617818709143"},{"name":"Cinthia Anaquin Maytena","id":"1085631034781031"},{"name":"Ericka Quitcon","id":"321446698050685"},{"name":"Armenta Love","id":"962672520458942"},{"name":"Francisco Ortiz","id":"981054181962488"},{"name":"Jorge Omar Flores Borboa","id":"10206035462221876"},{"name":"Jose Hernandez","id":"997711553626555"},{"name":"Yovana Irene Fernandez Poma","id":"1580573452231667"},{"name":"Nicohle Yace","id":"741834892530691"},{"name":"Maribel Aguilar","id":"1572074079710503"},{"name":"Moises Abraham Chavez","id":"851329794940354"},{"name":"Silvio Zanbrano Llanos","id":"622617021214783"},{"name":"Mecanlinense Fosa Segura","id":"688511094583624"},{"name":"Daniel Rodriguez","id":"446844362119980"},{"name":"Juanjo Barboza","id":"1494777044183611"},{"name":"Janneth Berenisse Fernandez Colin","id":"997150387014117"},{"name":"Israel Garc\u00eda","id":"336653196536062"},{"name":"Lorena Ontiveros Olivares","id":"10203825221750453"},{"name":"NaTh Goldman Olivares","id":"10153527808919552"},{"name":"Andrea Del Pilar","id":"10152833310206804"},{"name":"Carlos Acosta","id":"127156354290472"},{"name":"Gaby Bravo","id":"10203863047912236"},{"name":"Claudia Ampudia","id":"858250554243735"},{"name":"Miguel Angel Mtz Reyna","id":"857045214409000"},{"name":"Manu Diaz Espinosa","id":"693019087466627"},{"name":"Johanna Martinez","id":"463356483824123"},{"name":"Chris Castro","id":"791512027582723"},{"name":"Maritza Sanchez","id":"1668472616715620"},{"name":"Juan Carlos Chunga Guerrero","id":"842721219125167"},{"name":"Helen Rose Acevedo Ceballos","id":"10205821457790859"},{"name":"Joyce Van Horne","id":"10206006193533595"},{"name":"Widelma Cecilia Pagan","id":"10203091714547451"},{"name":"Sergio de la Barrera","id":"988508517855241"},{"name":"Victor Diaz Flores","id":"978409262216323"},{"name":"Jessy Rocha","id":"1060263567321619"},{"name":"Vale Betervide","id":"831422000308476"},{"name":"Beatriz Simonian","id":"414364362086852"},{"name":"Valeria Estrada","id":"1535379983420504"},{"name":"Jose Guevara","id":"909458415799344"},{"name":"Juany Bonilla","id":"449174001892347"},{"name":"Yamila Moran Suarez","id":"10152370512356755"},{"name":"Nathen Sykes","id":"1433342903656099"},{"name":"Alejandro Alvarez","id":"889514427736425"},{"name":"Ronal Jeobani Contreras Juarez","id":"677530582362893"},{"name":"Maria Carolina","id":"10155952152445254"},{"name":"Braayaann 'aleejaandroOh Caastiilloo","id":"1166343946728435"},{"name":"Estefani Blanco","id":"735390056515317"},{"name":"Miguel Alejandro Perez Almaguer","id":"863987340389019"},{"name":"Miguel Alejandro Perez Almaguer","id":"906810189393267"},{"name":"Almaguer Luisma","id":"1623846574521596"},{"name":"Sara Loranca","id":"372061333004315"},{"name":"Jorge L. Reyes","id":"307634129426387"},{"name":"Claudia Sandoval Loredo","id":"674251606017033"},{"name":"Rui Sacadura","id":"10205304423146009"},{"name":"Adriana Costa","id":"1035907786460072"},{"name":"Erik Vasquez","id":"10207544469193882"},{"name":"Alicia Reyes Mosqueda","id":"1110325562325926"},{"name":"Maria Soledad Rumbo","id":"742647692532731"},{"name":"Isidro de la Cruz","id":"10201165514217589"},{"name":"Roch Cabrera","id":"10152536245686879"},{"name":"Mario Guillermo Solis Ramirez","id":"870560772968779"},{"name":"Nict\u00e9-H\u00e1 Sol\u00eds Ram\u00edrez","id":"1030609323639921"},{"name":"Gustavo Pinto","id":"10205933063579715"},{"name":"Rafael Brana","id":"764527066933174"},{"name":"Andrea Sarria Valarezo","id":"1638681989728072"},{"name":"Luis Eduardo Rodriguez","id":"10207584485947492"},{"name":"Lu Rodriguez","id":"890526877697160"},{"name":"Raul Andres Dominguez Gomez","id":"1145140872182086"},{"name":"Carlos Chunga Olivo","id":"778025479009688"},{"name":"Alexaander Chapa","id":"787325668056320"},{"name":"Ana Galvan","id":"1573856576214440"},{"name":"Bernardo Bobadilla Egu\u00eda","id":"902508223132586"},{"name":"To\u00f1o Montoya","id":"924510184257632"},{"name":"Marieu Estrada","id":"510725812438826"},{"name":"Polloskii Piineedaa Ramirez","id":"869159089864063"},{"name":"Juan Jesus Corrales Recio","id":"1140593909303969"},{"name":"Ichigo Kurosaky","id":"652701304870473"},{"name":"Jose Luis Marino","id":"878635452222395"},{"name":"FeFe Asi Tal Cual","id":"907482856010980"},{"name":"Emmanuel Farfan","id":"751018598297031"},{"name":"Daniel Bayon","id":"971232659590078"},{"name":"\u00c4ndr\u00ebs de C\u00e4stRo","id":"977747342288122"},{"name":"Melecio Miguel Maldonado Mejia","id":"1182301875118020"},{"name":"Julio Morales","id":"10202970326048738"},{"name":"Mando Bond","id":"10204244840193522"},{"name":"Katita Cifuentes Coloma","id":"416382065178643"},{"name":"Ana Lucia Estrada","id":"10202394649947986"},{"name":"Barbara BT","id":"308235069383572"},{"name":"Klau Garces","id":"695008237302869"},{"name":"Roberto Rivera","id":"1711928565693767"},{"name":"Evelyn Torres","id":"10207400203183807"},{"name":"Adriana B. Graham Mora","id":"10153380938732770"},{"name":"Bliz Nin","id":"10155691066820524"},{"name":"Estilo Boqueron","id":"900660346680187"},{"name":"Drakull Arukard","id":"764371446946546"},{"name":"Liliana Gonzalez","id":"10208762796053996"},{"name":"Alberto Villagrana","id":"752693531491094"},{"name":"Vanessa Portillo","id":"1599439810277947"},{"name":"Erika Iliana Aguilar Tlapanco","id":"10203886332798786"},{"name":"Myrna Carrasquillo","id":"10202501613807988"},{"name":"Manuel Carrasquillo","id":"10153049411781913"},{"name":"Gabriel Ortiz Rivera","id":"10207803102893402"},{"name":"Luis Eduardo Gonzalez","id":"10153641259215502"},{"name":"Mario Castellanos","id":"1397812173859274"},{"name":"Blanca Arellano P","id":"856879501044602"},{"name":"Salvador Rivera","id":"126910564308991"},{"name":"Gankutsuo Eduardo","id":"702694969826418"},{"name":"Un Thal Jonaa Vallenato","id":"864551080245242"},{"name":"Carlos Bello Perez","id":"10207457565698437"},{"name":"Teresa Lojero Montiel","id":"724028607672674"},{"name":"Elkin Alexander Montoya Benjumea","id":"10208155030779656"},{"name":"Crixtian Echavarria Vera","id":"586342338157848"},{"name":"Alejandro C\u00e1ceres","id":"1689250851318360"},{"name":"Pablo MG","id":"1540535296160317"},{"name":"Octavio Ortiz Morales","id":"10206855783570812"},{"name":"Jaz BG","id":"10206675036264923"},{"name":"L\u00fbpiith\u00e4 BG","id":"436858546467453"},{"name":"Rosario Silva","id":"10205182221417537"},{"name":"Hugo Javier Torres","id":"1039391372759459"},{"name":"Jose Antonio Aguirre Castellano","id":"10205835640388968"},{"name":"Mauro Chachagua","id":"417354448425895"},{"name":"Joshi Ramirez","id":"603466446452306"},{"name":"Vanessa Espinoza Tejada","id":"793228157451847"},{"name":"Vane Varela","id":"10205415972459323"},{"name":"Natael Reyes","id":"1916295885263193"},{"name":"Ashley Pimentel Diaz","id":"705876999534616"},{"name":"Raynier Antonio Cortorreal Severino","id":"1692920917588792"},{"name":"Thu Real Gatita Pretty","id":"1640740352823448"},{"name":"Orqui Sanchez Hernandez","id":"771649629617519"},{"name":"Scarlet Reyes","id":"412109722329414"},{"name":"Yoncarlo Venturas","id":"1658479354390555"},{"name":"\u0104\u0142\u0119j\u00e4\u014bd\u0159\u00e3 \u00c7\u00e5\u0161\u0163\u00ef\u0142\u0142\u00f8","id":"819206528153045"},{"name":"Augusto Ortega","id":"887843037967644"},{"name":"Luisa Real BarBie Valerio","id":"332187393650492"},{"name":"Andres Felipe Carvajal Rivera","id":"1626132997641481"},{"name":"Elena Sanchez Santana","id":"825360370886413"},{"name":"Karla Lopez","id":"779507295434455"},{"name":"Candy Rivera","id":"233363073537639"},{"name":"Daniel Castellanos","id":"963943457019542"},{"name":"Iris Delgadillo Perez","id":"861956600527691"},{"name":"Baron Gonzalez","id":"830855650329643"},{"name":"Julio Cesar Gonzalez Aguirre","id":"10153023721224592"},{"name":"Martin S\u00e1nchez Gatica","id":"10153023195189104"},{"name":"Claudia Estrada Guzman","id":"1415438545393141"},{"name":"Victor Julian Rodriguez Rodriguez","id":"1630220093872459"},{"name":"Andreilla Piedrahita","id":"923754267671890"},{"name":"Katherine Carvajal De Diaz","id":"1649657988617897"},{"name":"Carlos Eduardo Gallego Achito","id":"914152862025367"},{"name":"Marlen Iba\u00f1ez","id":"753055474817454"},{"name":"Diego Rom\u00e1n","id":"1609619839327601"},{"name":"Gaby Corimayo","id":"188817681453746"},{"name":"Maria Isabel Ortega","id":"202812693383259"},{"name":"Alberto Miguel Ortega","id":"1514270538886508"},{"name":"Gustavo Rol\u00f3n","id":"1511631809146828"},{"name":"Paolaa Ortegaa","id":"1480662348907905"},{"name":"Nadia Del Rosario Torrejond","id":"1484468998524544"},{"name":"Leo Lopez","id":"1643343489254680"},{"name":"Ana Gabriela Juarez","id":"1656342887946255"},{"name":"Diego Cesar Torrejon","id":"1694611260759976"},{"name":"Claudia Gonzalez De Gomez","id":"429620587245602"},{"name":"Yesica Murillo","id":"509630185854986"},{"name":"Ely Espechee","id":"598233306985410"},{"name":"Johan Manuel Reyes","id":"408594199346570"},{"name":"Milagros Ramires Fernandez","id":"715703475174834"},{"name":"Sergio Ramos Sanchez","id":"819616484767319"},{"name":"Juan Manuel Valencia Montes","id":"766558243449977"},{"name":"Omar Ruiz Hernandez","id":"1601214340127777"},{"name":"Arturo Eduardo Guzman Melendez","id":"741634689279097"},{"name":"Sairita Assye","id":"10206306435880166"},{"name":"Jose Ramon Flores","id":"978640785513045"},{"name":"Luz Patricia Huerta Guti\u00e9rrez","id":"915574691857930"},{"name":"Wuaxinays Lda","id":"580941698706392"},{"name":"Monylu Arqueros","id":"903543433061301"},{"name":"Maria Elena Malki","id":"10206209238502168"},{"name":"Jannet Manuel","id":"702766973166352"},{"name":"Roberto Pineiro Jr.","id":"855644351126715"},{"name":"Jesy Holaj","id":"10203687754288632"},{"name":"Lorena G Fuentes","id":"911942502201299"},{"name":"Jose Barajas","id":"180088732332224"},{"name":"Jean Zabala Barrientos","id":"930928296947675"},{"name":"Bruno Ivan Contrera","id":"863314183691137"},{"name":"Paulo Henrique","id":"1408370042806274"},{"name":"Chely Soto","id":"10152465111781296"},{"name":"Kukus Sme","id":"907392642690677"},{"name":"Martin Hildebrandt","id":"879820742047661"},{"name":"Noah Archer","id":"10204131373177200"},{"name":"Brendanette Martinez","id":"1032387230110147"},{"name":"Luis Loco Espino","id":"850296428410863"},{"name":"Alejandra Siten","id":"10154314711278642"},{"name":"Albertito Pe\u00f1a","id":"1185661704781094"},{"name":"Osbsldo Ramos Sanchez","id":"1513417058977582"},{"name":"Jorge Ramos S\u00e1nchez","id":"796607153781841"},{"name":"Jesus Agenor Gordillo Rodriguez","id":"847847955303893"},{"name":"Mary Adamo","id":"10201262550962871"},{"name":"Alessandra Rodriguez","id":"935182676523051"},{"name":"Simon Pool Ciau","id":"792814377482374"},{"name":"Pablo Copa","id":"992448294100172"},{"name":"Victor Manuel Del Angel Desiderio","id":"664914323641996"},{"name":"Yuliana Fernandez","id":"10206451762230883"},{"name":"Mario Perez","id":"746009122149630"},{"name":"Sebasti\u00e1n Salazar Franco","id":"10206930852170185"},{"name":"Mart Leyva","id":"875753709163776"},{"name":"CrisTal Palafox","id":"799422760169002"},{"name":"Saul Tapia Gonzalez","id":"771580572919963"},{"name":"Jonathan Almonte Lebron","id":"615610045217052"},{"name":"Jesus Hernandez","id":"10203680258708318"},{"name":"Miguel Canto Larrocha","id":"896296023796236"},{"name":"Michel S\u00e1nchez","id":"10205157462520828"},{"name":"Armando Guemez","id":"1079787102049442"},{"name":"Sagitario Ruiz","id":"374744602679460"},{"name":"Victor Manuel Maldonado Lara","id":"951349844875944"},{"name":"Juan Carlos Castillo Pech","id":"1117663051581448"},{"name":"Elmira Cazares","id":"379561765519590"},{"name":"Cyndi Villarreal","id":"10153131992510809"},{"name":"Daniela Alejandra Huerta Escobar","id":"10205772162597722"},{"name":"Samuel Ignacio Riveros Valdebenito","id":"10207561182683773"},{"name":"Ana Castilla","id":"905610049480836"},{"name":"Abinadi Juarez","id":"834643109928671"},{"name":"John Pooll","id":"10153244442142898"},{"name":"Carolina Martinez","id":"449184895268633"},{"name":"Elsa Medina","id":"483549798449975"},{"name":"Rosy Salinas","id":"316152265239289"},{"name":"Ariana Bettinardi","id":"10204981411916316"},{"name":"Mariela Barbera","id":"507777862699179"}]},"message":"El antes y el despu\u00e9s de nuestras vidas en tiras c\u00f3micas","story":"Made in Puerto Rico added 25 new photos \u2014 with Carlos Tovar and 242 others.","story_tags":{"0":[{"id":"121208074648525","name":"Made in Puerto Rico","type":"page","offset":0,"length":19}],"47":[{"id":"1713343342227568","name":"Carlos Tovar","type":"user","offset":47,"length":12}],"64":[{"id":"10207694397057453","name":"Chenita Totores","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"747589992003556","name":"Adolfo Martinez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"385651158264839","name":"Aleejaandro CM","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203801878390457","name":"Alejandro Ayala","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1605884342964353","name":"Dulce Galvan Rojas Ram\u00edrez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1626044251007618","name":"Oziel Landeros","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"821999697889547","name":"Jeriika Madriiwal","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"195217444143987","name":"Maria Alejandra Rivera Reyes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1489378731365952","name":"Junior Villarreal","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"838440749530784","name":"Vambino Olmos","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153273716757975","name":"Aida Lerma","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"915566231825207","name":"Diego Suazo Osores","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207694430416895","name":"\u041f\u0440\u044b\u043d\u0446\u044d\u0441\u0430 \u0421\u0456\u043d\u0446\u0456\u044f","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"685845861485012","name":"Gabriela Ruay","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"112609889089172","name":"Briseida Granados","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1696320603946107","name":"Vicky Reinozo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203677707663221","name":"Walter Cantor","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"660157377429846","name":"Maxi Nicolas","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"547617818709143","name":"Jose Armando Trujillo Hapkido RG","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1085631034781031","name":"Cinthia Anaquin Maytena","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"321446698050685","name":"Ericka Quitcon","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"962672520458942","name":"Armenta Love","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"981054181962488","name":"Francisco Ortiz","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206035462221876","name":"Jorge Omar Flores Borboa","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"997711553626555","name":"Jose Hernandez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1580573452231667","name":"Yovana Irene Fernandez Poma","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"741834892530691","name":"Nicohle Yace","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1572074079710503","name":"Maribel Aguilar","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"851329794940354","name":"Moises Abraham Chavez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"622617021214783","name":"Silvio Zanbrano Llanos","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"688511094583624","name":"Mecanlinense Fosa Segura","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"446844362119980","name":"Daniel Rodriguez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1494777044183611","name":"Juanjo Barboza","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"997150387014117","name":"Janneth Berenisse Fernandez Colin","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"336653196536062","name":"Israel Garc\u00eda","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203825221750453","name":"Lorena Ontiveros Olivares","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153527808919552","name":"NaTh Goldman Olivares","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10152833310206804","name":"Andrea Del Pilar","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"127156354290472","name":"Carlos Acosta","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203863047912236","name":"Gaby Bravo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"858250554243735","name":"Claudia Ampudia","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"857045214409000","name":"Miguel Angel Mtz Reyna","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"693019087466627","name":"Manu Diaz Espinosa","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"463356483824123","name":"Johanna Martinez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"791512027582723","name":"Chris Castro","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1668472616715620","name":"Maritza Sanchez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"842721219125167","name":"Juan Carlos Chunga Guerrero","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205821457790859","name":"Helen Rose Acevedo Ceballos","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206006193533595","name":"Joyce Van Horne","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203091714547451","name":"Widelma Cecilia Pagan","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"988508517855241","name":"Sergio de la Barrera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"978409262216323","name":"Victor Diaz Flores","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1060263567321619","name":"Jessy Rocha","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"831422000308476","name":"Vale Betervide","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"414364362086852","name":"Beatriz Simonian","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1535379983420504","name":"Valeria Estrada","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"909458415799344","name":"Jose Guevara","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"449174001892347","name":"Juany Bonilla","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10152370512356755","name":"Yamila Moran Suarez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1433342903656099","name":"Nathen Sykes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"889514427736425","name":"Alejandro Alvarez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"677530582362893","name":"Ronal Jeobani Contreras Juarez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10155952152445254","name":"Maria Carolina","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1166343946728435","name":"Braayaann 'aleejaandroOh Caastiilloo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"735390056515317","name":"Estefani Blanco","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"863987340389019","name":"Miguel Alejandro Perez Almaguer","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"906810189393267","name":"Miguel Alejandro Perez Almaguer","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1623846574521596","name":"Almaguer Luisma","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"372061333004315","name":"Sara Loranca","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"307634129426387","name":"Jorge L. Reyes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"674251606017033","name":"Claudia Sandoval Loredo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205304423146009","name":"Rui Sacadura","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1035907786460072","name":"Adriana Costa","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207544469193882","name":"Erik Vasquez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1110325562325926","name":"Alicia Reyes Mosqueda","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"742647692532731","name":"Maria Soledad Rumbo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10201165514217589","name":"Isidro de la Cruz","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10152536245686879","name":"Roch Cabrera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"870560772968779","name":"Mario Guillermo Solis Ramirez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1030609323639921","name":"Nict\u00e9-H\u00e1 Sol\u00eds Ram\u00edrez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205933063579715","name":"Gustavo Pinto","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"764527066933174","name":"Rafael Brana","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1638681989728072","name":"Andrea Sarria Valarezo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207584485947492","name":"Luis Eduardo Rodriguez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"890526877697160","name":"Lu Rodriguez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1145140872182086","name":"Raul Andres Dominguez Gomez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"778025479009688","name":"Carlos Chunga Olivo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"787325668056320","name":"Alexaander Chapa","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1573856576214440","name":"Ana Galvan","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"902508223132586","name":"Bernardo Bobadilla Egu\u00eda","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"924510184257632","name":"To\u00f1o Montoya","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"510725812438826","name":"Marieu Estrada","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"869159089864063","name":"Polloskii Piineedaa Ramirez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1140593909303969","name":"Juan Jesus Corrales Recio","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"652701304870473","name":"Ichigo Kurosaky","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"878635452222395","name":"Jose Luis Marino","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"907482856010980","name":"FeFe Asi Tal Cual","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"751018598297031","name":"Emmanuel Farfan","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"971232659590078","name":"Daniel Bayon","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"977747342288122","name":"\u00c4ndr\u00ebs de C\u00e4stRo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1182301875118020","name":"Melecio Miguel Maldonado Mejia","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10202970326048738","name":"Julio Morales","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10204244840193522","name":"Mando Bond","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"416382065178643","name":"Katita Cifuentes Coloma","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10202394649947986","name":"Ana Lucia Estrada","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"308235069383572","name":"Barbara BT","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"695008237302869","name":"Klau Garces","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1711928565693767","name":"Roberto Rivera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207400203183807","name":"Evelyn Torres","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153380938732770","name":"Adriana B. Graham Mora","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10155691066820524","name":"Bliz Nin","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"900660346680187","name":"Estilo Boqueron","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"764371446946546","name":"Drakull Arukard","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10208762796053996","name":"Liliana Gonzalez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"752693531491094","name":"Alberto Villagrana","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1599439810277947","name":"Vanessa Portillo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203886332798786","name":"Erika Iliana Aguilar Tlapanco","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10202501613807988","name":"Myrna Carrasquillo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153049411781913","name":"Manuel Carrasquillo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207803102893402","name":"Gabriel Ortiz Rivera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153641259215502","name":"Luis Eduardo Gonzalez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1397812173859274","name":"Mario Castellanos","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"856879501044602","name":"Blanca Arellano P","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"126910564308991","name":"Salvador Rivera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"702694969826418","name":"Gankutsuo Eduardo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"864551080245242","name":"Un Thal Jonaa Vallenato","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207457565698437","name":"Carlos Bello Perez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"724028607672674","name":"Teresa Lojero Montiel","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10208155030779656","name":"Elkin Alexander Montoya Benjumea","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"586342338157848","name":"Crixtian Echavarria Vera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1689250851318360","name":"Alejandro C\u00e1ceres","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1540535296160317","name":"Pablo MG","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206855783570812","name":"Octavio Ortiz Morales","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206675036264923","name":"Jaz BG","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"436858546467453","name":"L\u00fbpiith\u00e4 BG","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205182221417537","name":"Rosario Silva","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1039391372759459","name":"Hugo Javier Torres","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205835640388968","name":"Jose Antonio Aguirre Castellano","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"417354448425895","name":"Mauro Chachagua","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"603466446452306","name":"Joshi Ramirez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"793228157451847","name":"Vanessa Espinoza Tejada","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205415972459323","name":"Vane Varela","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1916295885263193","name":"Natael Reyes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"705876999534616","name":"Ashley Pimentel Diaz","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1692920917588792","name":"Raynier Antonio Cortorreal Severino","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1640740352823448","name":"Thu Real Gatita Pretty","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"771649629617519","name":"Orqui Sanchez Hernandez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"412109722329414","name":"Scarlet Reyes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1658479354390555","name":"Yoncarlo Venturas","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"819206528153045","name":"\u0104\u0142\u0119j\u00e4\u014bd\u0159\u00e3 \u00c7\u00e5\u0161\u0163\u00ef\u0142\u0142\u00f8","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"887843037967644","name":"Augusto Ortega","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"332187393650492","name":"Luisa Real BarBie Valerio","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1626132997641481","name":"Andres Felipe Carvajal Rivera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"825360370886413","name":"Elena Sanchez Santana","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"779507295434455","name":"Karla Lopez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"233363073537639","name":"Candy Rivera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"963943457019542","name":"Daniel Castellanos","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"861956600527691","name":"Iris Delgadillo Perez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"830855650329643","name":"Baron Gonzalez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153023721224592","name":"Julio Cesar Gonzalez Aguirre","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153023195189104","name":"Martin S\u00e1nchez Gatica","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1415438545393141","name":"Claudia Estrada Guzman","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1630220093872459","name":"Victor Julian Rodriguez Rodriguez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"923754267671890","name":"Andreilla Piedrahita","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1649657988617897","name":"Katherine Carvajal De Diaz","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"914152862025367","name":"Carlos Eduardo Gallego Achito","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"753055474817454","name":"Marlen Iba\u00f1ez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1609619839327601","name":"Diego Rom\u00e1n","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"188817681453746","name":"Gaby Corimayo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"202812693383259","name":"Maria Isabel Ortega","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1514270538886508","name":"Alberto Miguel Ortega","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1511631809146828","name":"Gustavo Rol\u00f3n","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1480662348907905","name":"Paolaa Ortegaa","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1484468998524544","name":"Nadia Del Rosario Torrejond","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1643343489254680","name":"Leo Lopez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1656342887946255","name":"Ana Gabriela Juarez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1694611260759976","name":"Diego Cesar Torrejon","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"429620587245602","name":"Claudia Gonzalez De Gomez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"509630185854986","name":"Yesica Murillo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"598233306985410","name":"Ely Espechee","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"408594199346570","name":"Johan Manuel Reyes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"715703475174834","name":"Milagros Ramires Fernandez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"819616484767319","name":"Sergio Ramos Sanchez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"766558243449977","name":"Juan Manuel Valencia Montes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1601214340127777","name":"Omar Ruiz Hernandez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"741634689279097","name":"Arturo Eduardo Guzman Melendez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206306435880166","name":"Sairita Assye","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"978640785513045","name":"Jose Ramon Flores","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"915574691857930","name":"Luz Patricia Huerta Guti\u00e9rrez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"580941698706392","name":"Wuaxinays Lda","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"903543433061301","name":"Monylu Arqueros","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206209238502168","name":"Maria Elena Malki","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"702766973166352","name":"Jannet Manuel","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"855644351126715","name":"Roberto Pineiro Jr.","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203687754288632","name":"Jesy Holaj","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"911942502201299","name":"Lorena G Fuentes","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"180088732332224","name":"Jose Barajas","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"930928296947675","name":"Jean Zabala Barrientos","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"863314183691137","name":"Bruno Ivan Contrera","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1408370042806274","name":"Paulo Henrique","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10152465111781296","name":"Chely Soto","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"907392642690677","name":"Kukus Sme","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"879820742047661","name":"Martin Hildebrandt","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10204131373177200","name":"Noah Archer","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1032387230110147","name":"Brendanette Martinez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"850296428410863","name":"Luis Loco Espino","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10154314711278642","name":"Alejandra Siten","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1185661704781094","name":"Albertito Pe\u00f1a","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1513417058977582","name":"Osbsldo Ramos Sanchez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"796607153781841","name":"Jorge Ramos S\u00e1nchez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"847847955303893","name":"Jesus Agenor Gordillo Rodriguez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10201262550962871","name":"Mary Adamo","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"935182676523051","name":"Alessandra Rodriguez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"792814377482374","name":"Simon Pool Ciau","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"992448294100172","name":"Pablo Copa","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"664914323641996","name":"Victor Manuel Del Angel Desiderio","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206451762230883","name":"Yuliana Fernandez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"746009122149630","name":"Mario Perez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10206930852170185","name":"Sebasti\u00e1n Salazar Franco","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"875753709163776","name":"Mart Leyva","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"799422760169002","name":"CrisTal Palafox","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"771580572919963","name":"Saul Tapia Gonzalez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"615610045217052","name":"Jonathan Almonte Lebron","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10203680258708318","name":"Jesus Hernandez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"896296023796236","name":"Miguel Canto Larrocha","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205157462520828","name":"Michel S\u00e1nchez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1079787102049442","name":"Armando Guemez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"374744602679460","name":"Sagitario Ruiz","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"951349844875944","name":"Victor Manuel Maldonado Lara","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"1117663051581448","name":"Juan Carlos Castillo Pech","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"379561765519590","name":"Elmira Cazares","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153131992510809","name":"Cyndi Villarreal","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10205772162597722","name":"Daniela Alejandra Huerta Escobar","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10207561182683773","name":"Samuel Ignacio Riveros Valdebenito","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"905610049480836","name":"Ana Castilla","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"834643109928671","name":"Abinadi Juarez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10153244442142898","name":"John Pooll","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"449184895268633","name":"Carolina Martinez","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"483549798449975","name":"Elsa Medina","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"316152265239289","name":"Rosy Salinas","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"10204981411916316","name":"Ariana Bettinardi","type":"user","offset":64,"length":10},{"id":"507777862699179","name":"Mariela Barbera","type":"user","offset":64,"length":10}]},"picture":"https:\/\/fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfp1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/11202847_598605986908729_3665154409259736487_n.jpg?oh=7b3c371fdda9b7d10869e4c6db5aa818&oe=56B85630&__gda__=1455670528_61a6027b891eb6e3b039a00a2e7b981f","link":"https:\/\/www.facebook.com\/121208074648525\/photos\/a.145312255571440.18897.121208074648525\/598605986908729\/?type=3","name":"Photos from Made in Puerto Rico's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/121208074648525\/posts\/598606570242004"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/121208074648525\/posts\/598606570242004"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/121208074648525\/posts\/598606570242004"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"598605986908729","created_time":"2015-07-10T19:16:24+0000","updated_time":"2015-10-15T18:16:13+0000","shares":{"count":287132},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10206920533556601","name":"Isabel G\u00fcell Comas"},{"id":"1853461384879407","name":"Rosa Ram\u00edrez"},{"id":"666551936808012","name":"Abd Ullah"},{"id":"10205816630083415","name":"Alberto Cobo Cora"},{"id":"10205843860286554","name":"Gloria Guevara Mart\u00ednez"},{"id":"158158447868486","name":"Nieves Martinez Oliver"},{"id":"10206061549281154","name":"Mamer Romera Trilla"},{"id":"932928960111797","name":"Elizabeth Claudio"},{"id":"331543240365404","name":"Liiz Coronado"},{"id":"10207183320197031","name":"\u00c9vole Idel\u00e9 Kexada"},{"id":"10153616974789566","name":"Eunises Mendoza"},{"id":"1451561195159650","name":"Irina Palacios Sujoba"},{"id":"10205974632659639","name":"Natalia Ga\u00f1\u00e1n Ventura"},{"id":"1382903498704281","name":"Pilar Escobar"},{"id":"374627406058165","name":"Javier Guerrero"},{"id":"10202176419446590","name":"Nelly Barco"},{"id":"1411433345826019","name":"Henny Barrientos"},{"id":"1439329356389499","name":"Danny Escobar"},{"id":"10204437762889401","name":"Efrain Torres Ramirez"},{"id":"948750135156879","name":"Margarita ALavez Victoria"},{"id":"10203496127979806","name":"Iris Adelina"},{"id":"845741792132934","name":"Fernando Delgado"},{"id":"10202562367762975","name":"Lucero Gro"},{"id":"841377079257904","name":"Ana Paula Silva"},{"id":"1008824952469483","name":"MOniik Hdz"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAwODgyNDk1MjQ2OTQ4Mw==","before":"MTAyMDY5MjA1MzM1NTY2MDE="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/121208074648525_598606570242004\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTAwODgyNDk1MjQ2OTQ4Mw\u00253D\u00253D"}},"comments":{"data":[{"id":"598606570242004_622127481223246","from":{"name":"Widelma Cecilia Pagan","id":"10203091714547451"},"message":"Yo jugaba en la calle corr\u00eda bicy, saltaba cuica, patines y patineta...en el parque pelota...pero hoy d\u00eda hay mucho m\u00e1s tr\u00e1fico y nadie tiene cortes\u00eda...es peligroso andarse s\u00f3lo por la calle y ahora casi todas las madres tienen q trabajar y les toca doble el trabajo \ud83d\ude33","can_remove":false,"created_time":"2015-09-14T19:34:56+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_627804293988898","from":{"name":"Jorge L. Reyes","id":"307634129426387"},"message":"Pz si no les gustan estos nuevos tiempos MATENSE y punto.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-03T03:08:36+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_598656010237060","from":{"name":"Elizabeth Ure\u00f1a S\u00e1nchez","id":"856042751136226"},"message":"La tecnolog\u00eda es algo que nos sirve en parte pero la mayor\u00eda ya no salimos porque todo esta ala mano con los tel\u00e9fonos","can_remove":false,"created_time":"2015-07-10T21:38:37+0000","like_count":23,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_598923813543613","from":{"name":"Carlos P\u00e9rez Mar\u00edn","id":"877427938999212"},"message":"Me parece hiper forzado. Lo felices que estan todos los monigotes en los antiguos tiempos y lo infelices que se les ve ahora. Muchisimas de las cosas que se aparecen en antiguamnete se siguen haciendo ahora tambien. Y muchos de los cambios son a mejor, muchas cosas mucho mas comodas. Me parecen muy hip\u00f3critas muchas de esas fotos y comentarios, sobretodo por que es quejarse de algo en ese algo.","can_remove":false,"created_time":"2015-07-11T17:25:19+0000","like_count":15,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_599593203476674","from":{"name":"Julianne Eilers","id":"413551342162823"},"message":"Me invitaron a una reuni\u00f3n y al llegar nadie conversaba, todos estaban con el movil chateando y cuando son\u00f3 un iPhone todos se quedaron quietos hasta que una grito es m\u00edo. Ahhhh... \nFlipe con la situaci\u00f3n. Rid\u00edcula y superficial la escena. Extra\u00f1o el conversar con gente que no conoces, bailar, re\u00edr. La tecnolog\u00eda a quitado el interactuar con mas personas. Ahora nos ocultamos detr\u00e1s de una pantalla vac\u00eda.  Muy triste...\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f","can_remove":false,"created_time":"2015-07-13T13:56:33+0000","like_count":11,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_600244996744828","from":{"name":"Manuel Barbaz\u00e1n Mart\u00ednez","id":"1441851329462524"},"message":"Interesante tira c\u00f3mica , donde se observa con claridad meridiana la evoluci\u00f3n , no siempre para mejor, de la sociedad en un corto periodo de tiempo.","can_remove":false,"created_time":"2015-07-15T13:09:00+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_629655780470416","from":{"name":"Karla Lopez","id":"779507295434455"},"message":"La verdad x eso Tanta ovesidad","can_remove":false,"created_time":"2015-10-08T12:55:12+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_629977183771609","from":{"name":"Jose Guevara","id":"909458415799344"},"message":"Tipo crds jj","can_remove":false,"created_time":"2015-10-09T16:40:12+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_599240470178614","from":{"name":"Marcela Biechler","id":"760191434020944"},"message":"De todas , la mas preocupante es la de los padres y el ni\u00f1o quej\u00e1ndose por las notas del ni\u00f1o con la docente","can_remove":false,"created_time":"2015-07-12T17:22:52+0000","like_count":5,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_600240783411916","from":{"name":"Carlos Schvartzman","id":"10152883414546747"},"message":"Jaa...jaa...jaaa!...Tom\u00e9moslo con humor, porque s\u00f3lo un pu\u00f1ado de gente controla el mundo y sus problemas.","can_remove":false,"created_time":"2015-07-15T12:47:10+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_599341506835177","from":{"name":"Leopoldo Hau","id":"123482827989196"},"message":"Me requete gusta. Sirva esto para reflexionar. (El que quiera reflexionar y si resultara muy cansado para la mente pues para ellos no reflexionar)","can_remove":false,"created_time":"2015-07-13T01:14:26+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_600154200087241","from":{"name":"Bea Estevez","id":"480008212150291"},"message":"El problema es que todo lo que mostr\u00e1is aki es cierto... Las nuevas tecnolog\u00edas y nos han dado mucho pero tambi\u00e9n nos est\u00e1n quitando mucho... Cuando \u00e9ramos ni\u00f1os disfrut\u00e1bamos con cualquier cosa... Aora no la mayor parte de los ni\u00f1os que si videojuegos... Tablets.. M\u00f3viles... Cambiaron mucho los tiempos","can_remove":false,"created_time":"2015-07-15T04:30:24+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_605768556192472","from":{"name":"Oli Ram\u00edrez","id":"10155456201730553"},"message":"AleCs buen\u00edsimo!!! D: el de los pantalones :D","message_tags":[{"id":"10201374620527072","name":"AleCs","type":"user","offset":0,"length":5}],"can_remove":false,"created_time":"2015-08-01T23:34:04+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_598678590234802","from":{"name":"Olguita Mendieta","id":"10203304874610250"},"message":"Nelson Nevarez yo se que tu estar\u00e1s de acuerdo casi en todo!","can_remove":false,"created_time":"2015-07-11T00:08:39+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_600040360098625","from":{"name":"Maria Ines Perez Bentancor","id":"756326087847402"},"message":"Juajua... Que cierto es  sobre todo el de los padres y la maestra","can_remove":false,"created_time":"2015-07-14T21:24:42+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_600153356753992","from":{"name":"Diana Mu\u00f1oz","id":"10206864752835275"},"message":"Que bien!!!! Nos convertimos en unos obesos buenos para nada comentando en el face \ud83d\ude29 y si con eso no fuera suficiente convertimos a nuestros hijos en idiotas de la tecnolog\u00eda!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd por destruir la sociedad!!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-07-15T04:24:54+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_601053916663936","from":{"name":"Avigale Saavedra","id":"1562948507284903"},"message":"Terible el vida ahora hermano charlie,mucho cambio en este mundo.","can_remove":false,"created_time":"2015-07-18T04:50:00+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_599915953444399","from":{"name":"Silvana Karina C\u00e1rdenas","id":"1636465053307210"},"message":"Jaja lo de los tel\u00e9fonos no tiene los a\u00f1os..esp es d la gtafica de abajo.sobre la escuela...vean bien los gr\u00e1ficooooos..","can_remove":false,"created_time":"2015-07-14T14:16:51+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_625390157563645","from":{"name":"Olegario Martinez","id":"10152650778262333"},"message":"El plan es que la gente muera antes de los 40 por sedentarismo .","can_remove":false,"created_time":"2015-09-24T19:18:12+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_624856397617021","from":{"name":"Melissa Chagas","id":"1666689040245197"},"message":"Sobre todo en el tacua !!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-09-23T04:26:03+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_619727414796586","from":{"name":"Elizabeth Rengifo","id":"743621162410096"},"message":"Muy buenas los cambios seg\u00fan la \u00e9poca, en especial el de la nota y la reacci\u00f3n de los padtes","can_remove":false,"created_time":"2015-09-10T00:27:04+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_600640350038626","from":{"name":"Kathrin Y Pablo","id":"1464188227214867"},"message":"Con las notas del colegio no hay que irse a los 60. Los que tenian ordenador en los 90. Tampoco eran los mas delgados. Y si al futbol cada uno que juegue como pueda.","can_remove":false,"created_time":"2015-07-16T21:09:29+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_622201444549183","from":{"name":"Maritxema Ostia","id":"10203639712173047"},"message":"Con eso de que se roban a los ni\u00f1os y a los grandes tambien para trafico ya da hasta temor dejar que los pelaos salgan","can_remove":false,"created_time":"2015-09-15T00:47:41+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_598821726887155","from":{"name":"Jancarlo Quintana Echevarria","id":"811635835600562"},"message":"True cavero lo que paso en nuestros tiempos ya que todo lo sr\u00f1alado ahi esta la pura verdad la ultimabesta muy buena antes uno se jalaba por no hacer las tareas ahora el profesor tiene la culpa por ponernos cerooooooooooo","can_remove":false,"created_time":"2015-07-11T10:47:08+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"598606570242004_616147565154571","from":{"name":"Maria De Los Angeles Tallabas Flores","id":"452731271571049"},"message":"Por eso tan panzones todos por las nuevas modas tecnologicas y aparte la maquina jajajaja","can_remove":false,"created_time":"2015-08-31T03:16:45+0000","like_count":1,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MTE4NA==","before":"MTIwOA=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/121208074648525_598606570242004\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTE4NA\u00253D\u00253D"}}},{"id":"10206733782575765_10206733680213206","from":{"name":"Gabriel Santos Aguirre","id":"10206733782575765"},"story":"Gabriel Santos Aguirre was mentioned in a post.","story_tags":{"0":[{"id":"10206733782575765","name":"Gabriel Santos Aguirre","type":"user","offset":0,"length":22}]},"picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQBpz5FA2saW4vbq&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Feldesvandelucy.com\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2015\u00252F10\u00252Fzurdos-660x330.jpg&cfs=1","link":"http:\/\/eldesvandelucy.com\/2015\/10\/14\/8-cosas-curiosas-acerca-de-los-zurdos\/","name":"Carlos","description":"Los zurdos que yo conozco son de las personas m\u00e1s fabulosas que hay. Sobre todo mi bro Gabriel Santos Aguirre y respecto al art\u00edculo, bastante preciso en eso de la ira jajajaja.","actions":[{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10206733782575765\/posts\/10206733680213206"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"mobile_status_update","created_time":"2015-10-27T07:43:58+0000","updated_time":"2015-10-27T07:43:58+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10206733782575765","name":"Gabriel Santos Aguirre"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDY3MzM3ODI1NzU3NjU=","before":"MTAyMDY3MzM3ODI1NzU3NjU="}}},"comments":{"data":[{"id":"10205275303742126_10205275320542546","from":{"name":"Sandra Hornbeck","id":"10205255842534792"},"message":"Te has olvidado de m\u00ed \ud83d\ude12","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:44:43+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10205275303742126_10205275332942856","from":{"name":"Gabriel Santos Aguirre","id":"10206733782575765"},"message":"Hahahahah qu\u00e9 decir querido hermano, una gran verdad. \ud83d\ude04","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:50:49+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10205275303742126_10205275352703350","from":{"name":"Doris Yanire","id":"10204590481750020"},"message":"por eso esta loco tu hno mala leche y naci\u00f3 a los 8 meses","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T08:08:39+0000","like_count":2,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURVeU56VXpOVEkzTURNek5UQTZNVFEwTlRrek16TXhPUT09","before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURVeU56VXpNakExTkRJMU5EWTZNVFEwTlRrek1UZzRNdz09"}}}},{"id":"10205275398624498_10205275303742126","from":{"name":"Carlos Santos Aguirre","id":"10205275398624498"},"to":{"data":[{"name":"Gabriel Santos Aguirre","id":"10206733782575765"}]},"message":"Los zurdos que yo conozco son de las personas m\u00e1s fabulosas que hay. Sobre todo mi bro Gabriel Santos Aguirre y respecto al art\u00edculo, bastante preciso en eso de la ira jajajaja.","message_tags":{"87":[{"id":"10206733782575765","name":"Gabriel Santos Aguirre","type":"user","offset":87,"length":22}]},"picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQBpz5FA2saW4vbq&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Feldesvandelucy.com\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2015\u00252F10\u00252Fzurdos-660x330.jpg&cfs=1","link":"http:\/\/eldesvandelucy.com\/2015\/10\/14\/8-cosas-curiosas-acerca-de-los-zurdos\/","name":"8 Cosas Curiosas Acerca De Los Zurdos :)","caption":"eldesvandelucy.com","description":"En Espa\u00f1a, el 12\u0025 de la poblaci\u00f3n es zurda, lo que supone una cantidad alrededor de cinco millones de personas. Para homenajearlos y conocer detalles graciosos acerca de ellos, hemos recopilado est\u2026","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10205275398624498\/posts\/10205275303742126"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10205275398624498\/posts\/10205275303742126"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10205275398624498\/posts\/10205275303742126"},{"name":"Add Friend","link":"https:\/\/www.facebook.com\/ajax\/add_friend\/action.php"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-27T07:41:33+0000","updated_time":"2015-10-27T08:37:46+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10206733782575765","name":"Gabriel Santos Aguirre"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDY3MzM3ODI1NzU3NjU=","before":"MTAyMDY3MzM3ODI1NzU3NjU="}}},"comments":{"data":[{"id":"10205275303742126_10205275320542546","from":{"name":"Sandra Hornbeck","id":"10205255842534792"},"message":"Te has olvidado de m\u00ed \ud83d\ude12","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:44:43+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10205275303742126_10205275332942856","from":{"name":"Gabriel Santos Aguirre","id":"10206733782575765"},"message":"Hahahahah qu\u00e9 decir querido hermano, una gran verdad. \ud83d\ude04","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:50:49+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10205275303742126_10205275352703350","from":{"name":"Doris Yanire","id":"10204590481750020"},"message":"por eso esta loco tu hno mala leche y naci\u00f3 a los 8 meses","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T08:08:39+0000","like_count":2,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURVeU56VXpOVEkzTURNek5UQTZNVFEwTlRrek16TXhPUT09","before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURVeU56VXpNakExTkRJMU5EWTZNVFEwTlRrek1UZzRNdz09"}}}},{"id":"28585173000_10153419084838001","from":{"name":"as.com","category":"News\/Media Website","id":"28585173000"},"message":"Genio y figura.","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBn-4vJ_CxFtAA1&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fwww.facebook.com\u00252Fads\u00252Fimage\u00252F\u00253Fd\u00253DAQKhs5iBloAngjxx09RF5UF18HNwx4cRVhzsNG37CRSbxWh5DAJNPYg987qRjjQcusdocSoOy8iCl4vrt6LXrvrRvDUbfsG0c0qP1tXty33fNIlcjBVcVrWTHU6O6vVLCytPNcrF6xxrTBZSIlbEhe-F&cfs=1","link":"http:\/\/ver.as\/nzjfq","name":"Imperdible y elegante desidia de Pirlo: despejar es de mortales","caption":"as.com","description":"El mago italiano defend\u00eda el primer poste en un c\u00f3rner. Primero agarr\u00f3 el palo con elegancia y despu\u00e9s no hizo ni adem\u00e1n de ir a por la bola. ","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/28585173000\/posts\/10153419084838001"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/28585173000\/posts\/10153419084838001"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/28585173000\/posts\/10153419084838001"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"category":"Utilities","link":"http:\/\/dogtrack.es\/use","name":"DogTrack Oficial","namespace":"dogtrack_oficial","id":"673022842741251"},"created_time":"2015-10-26T23:30:44+0000","updated_time":"2015-10-27T08:32:49+0000","shares":{"count":45},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"807314242720101","name":"Criss Gonzalez"},{"id":"10204284069120499","name":"Adri\u00e1n Lorenzo Dom\u00ednguez"},{"id":"10205937959220600","name":"Kike Barbuzano"},{"id":"10207476268206224","name":"Rafael Rabanera"},{"id":"774726879275543","name":"Hicham Belhaddouz"},{"id":"10204607206928657","name":"Victor DC"},{"id":"10153223073624260","name":"Cristian Pastor Lopez"},{"id":"745359438829003","name":"Alberto Melendez Perez"},{"id":"10204891219938441","name":"Jorge Gonz\u00e1lez Lorenzo"},{"id":"706876116049955","name":"Sam Le Cool"},{"id":"697064940429327","name":"Ivan Moreno Sanchez"},{"id":"10205952014012177","name":"Manuel Angel Ordo\u00f1ez Rodriguez"},{"id":"443470952527491","name":"Aram Velasco"},{"id":"664276640292683","name":"Marcelo Vargas"},{"id":"699299740181996","name":"Jose Manuel Baron"},{"id":"10204484514905980","name":"Alex Tarrega"},{"id":"940428132634340","name":"Marito Lopez"},{"id":"1540086062899119","name":"Islam Rasd"},{"id":"4056978799599","name":"Ivan Lugo Varguez"},{"id":"581214692006938","name":"Sergio Be C\u00e8"},{"id":"605765796222166","name":"ARy \u0126y\u00f8ucan \u0120ame\u00f8ver Th\u012bs\u012bsg\u00f8n\u014bas\u00f8undstupidbut"},{"id":"882315228459299","name":"Abdul Hannan Shahid"},{"id":"10201168368331271","name":"Ray JM"},{"id":"894555177257991","name":"Adrian Santana Reina"},{"id":"1020179264664433","name":"Sabianto Hern\u00e1ndez Ojeda"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDE3OTI2NDY2NDQzMw==","before":"ODA3MzE0MjQyNzIwMTAx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/28585173000_10153419084838001\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTAyMDE3OTI2NDY2NDQzMw\u00253D\u00253D"}},"comments":{"data":[{"id":"10153419084838001_10153419161043001","from":{"name":"Brandon' Parra","id":"10205153585620955"},"message":"Que falta de respeto los que se meten con pirlo dici\u00e9ndole abuelo o que juegue con baston,pirlo tienes mas categor\u00eda en su pie izquierdo(el malo)que muchos jugadores j\u00f3venes en equipos de primera.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:25:31+0000","like_count":19,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419586853001","from":{"name":"Aitor Pastora","id":"1116741341688307"},"message":"Pirlo ese jugador que iva y va andando y hace lo que quiere\nCon 35 a\u00f1os y dando espectaculo el a\u00f1o pasao en la serie a dime donde la quieres que te la pongo","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T06:40:36+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419167948001","from":{"name":"Andres Rodriguez","id":"1543322252582853"},"message":"Junten a todos los jugadores de la historia de Espa\u00f1a, todo el talento de ellos en uno solo, no le dar\u00eda ni a los talones a Pirlo, as\u00ed de sencillo.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:33:25+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419384233001","from":{"name":"Jose Luis","id":"10153645691840572"},"message":"Dejen de mamarlo por favor que en los \u00faltimos 10-15 a\u00f1os eh visto por lo menos 5 mejores mediocampistas que el","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T03:05:31+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419191428001","from":{"name":"Federico Rico Van Weezel","id":"10205870716306021"},"message":"Es una broma cierto??? No tienen nada m\u00e1s que publicar... He perdido 45 segundos de mi vida ley\u00e9ndolos!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:53:43+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419132113001","from":{"name":"Serginho P\u00e9rez","id":"681039091932675"},"message":"Est\u00e1 en la MLS: ya nada importa. Es un C-R-A-C-K: no tiene nada que demostrar. ES PIRLO Y PUEDE HACER LO QUE QUIERA","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:58:59+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419093548001","from":{"name":"Ra\u00fal Gonz\u00e1lez Remiro","id":"10154190507000323"},"message":"Porque ponen a Pirlo ah\u00ed ?? aparte.. como pretenden que la pare? colg\u00e1ndose del larguero ?? O.o","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:40:33+0000","like_count":7,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419100313001","from":{"name":"Rafael GaBe","id":"1006948142654257"},"message":"pirlo seguia preguntando donde estaba el taburete para llegar jajajaja","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:44:31+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419165258001","from":{"name":"Jos\u00e8 Miguel Rodriguez","id":"629973277076848"},"message":"El mejor francotirador de todos los tiempos ;)","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:30:09+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419634263001","from":{"name":"JuanDi Bote","id":"10206669327076467"},"message":"Eso hacia Casillas el a\u00f1o pasado y lo queriais fuera del mundo...","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:37:45+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419317488001","from":{"name":"Jonathan Garc\u00e9s","id":"1435054200140871"},"message":"Crack. En ese tiro de esquina hizo mas que Falcao..","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:10:20+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419224923001","from":{"name":"Jorge Luis Perozo","id":"10204574235292587"},"message":"Ya quisieran algunos tener la magia que tiene en su ADN pirlo!..","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:15:08+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419116018001","from":{"name":"Ferdinan Flores","id":"10203835515717492"},"message":"Estaba jadeante el abuelo! No se puede jugar con bast\u00f3n.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:51:10+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419443613001","from":{"name":"Jonathan Caicedo Cantillo","id":"10154440770849762"},"message":"Perea despejando el Balon... o ser\u00e1 Aragon?","message_tags":[{"id":"932542216759052","name":"Perea","type":"user","offset":0,"length":5},{"id":"10153573085762952","name":"Aragon","type":"user","offset":36,"length":6}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T03:59:32+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419643698001","from":{"name":"Angel Flores Merino","id":"10204055472483084"},"message":"Vaya cagada de video","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:41:21+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419135933001","from":{"name":"Arnold Enrique Estrada","id":"1482596762013494"},"message":"El d\u00eda q le pidan defender;Se retira\ud83d\udcaa","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:01:40+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419428953001","from":{"name":"Marco Antonio","id":"769920809767968"},"message":"Pirlo es un loquillo :v","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T03:40:09+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419091388001","from":{"name":"Daniel Romero","id":"572524102881177"},"message":"Que criminal, mira el video JAJAJAJA Martiin Gonzaleez","message_tags":[{"id":"1232924440066612","name":"Martiin Gonzaleez","type":"user","offset":37,"length":17}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:38:52+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419162293001","from":{"name":"Claudio Monterroso","id":"10203470090092207"},"message":"Pero si yo dir\u00eda que ni la ha visto pasar","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:26:57+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419117978001","from":{"name":"Walter Paredes","id":"468228156690055"},"message":"Pirlo es tuyo solo tuyoooooooo","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:51:47+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419102518001","from":{"name":"Alberto Alvarez","id":"10204491716566349"},"message":"muy jefe, es d mi escuela Sergi Peris Cruz","message_tags":[{"id":"10205064579606835","name":"Sergi Peris Cruz","type":"user","offset":26,"length":16}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:45:42+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419458533001","from":{"name":"Yerko Nikolas Gonzalez","id":"851496754860712"},"message":"Nada inmuta a pirlo!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T04:21:49+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419104603001","from":{"name":"Augusto Puente","id":"993444430669621"},"message":"vejez","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:47:42+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419256718001","from":{"name":"Marco Seerna Caastro","id":"10152489935480965"},"message":"Ya esta viejito  Edgar Guti\u00e9rrez","message_tags":[{"id":"10153281528275278","name":"Edgar Guti\u00e9rrez","type":"user","offset":17,"length":15}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:28:34+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153419084838001_10153419091238001","from":{"name":"Jessid Cordoba","id":"918088394868264"},"message":"Leyenda","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:38:34+0000","like_count":1,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MTI=","before":"MzY="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/28585173000_10153419084838001\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTI\u00253D"}}},{"id":"10204057325019162_10205278430186028","from":{"name":"Oscar Epc","id":"10204057325019162"},"story":"Oscar Epc shared Zoom Radio  91.9 FM's post.","story_tags":{"0":[{"id":"10204057325019162","name":"Oscar Epc","type":"user","offset":0,"length":9}],"17":[{"id":"176852467224","name":"Zoom Radio  91.9 FM","type":"page","offset":17,"length":19}]},"picture":"https:\/\/fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpt1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/12107048_10153637502977225_8468813407177813363_n.png?oh=121479205c9ea992947b1720ea4e7e7c&oe=56B7242E&__gda__=1455516620_3eaa60cfe33ad143ae1edb631dafaa86","link":"https:\/\/www.facebook.com\/zoomradio\/photos\/a.289186992224.140507.176852467224\/10153637502977225\/?type=3","name":"Zoom Radio  91.9 FM","description":"#trendingtopicnews L\u00f3gica en los videojuegos \n\nDurante toda la vida de un gamer siempre nos topamos con momentos DEMASIADO il\u00f3gicos a la hora de jugar, en este post vamos a representar los tipiqu\u00edsimos casos que seguramente te pasaron.\n\nQue otras situaciones que le quitan el realismo al juego has encontrado?","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10204057325019162\/posts\/10205278430186028"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10204057325019162\/posts\/10205278430186028"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10204057325019162\/posts\/10205278430186028"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"mobile_status_update","object_id":"10153637502977225","created_time":"2015-10-27T01:58:00+0000","updated_time":"2015-10-27T01:58:00+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"176852467224_10153637504127225","from":{"name":"Zoom Radio  91.9 FM","category":"Radio Station","category_list":[{"id":"1210","name":"Radio Station"}],"id":"176852467224"},"message":"#trendingtopicnews L\u00f3gica en los videojuegos \n\nDurante toda la vida de un gamer siempre nos topamos con momentos DEMASIADO il\u00f3gicos a la hora de jugar, en este post vamos a representar los tipiqu\u00edsimos casos que seguramente te pasaron.\n\nQue otras situaciones que le quitan el realismo al juego has encontrado?","story":"Zoom Radio  91.9 FM added 35 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"176852467224","name":"Zoom Radio  91.9 FM","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpt1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/12107048_10153637502977225_8468813407177813363_n.png?oh=121479205c9ea992947b1720ea4e7e7c&oe=56B7242E&__gda__=1455516620_3eaa60cfe33ad143ae1edb631dafaa86","link":"https:\/\/www.facebook.com\/zoomradio\/photos\/a.289186992224.140507.176852467224\/10153637502977225\/?type=3","name":"Photos from Zoom Radio  91.9 FM's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/176852467224\/posts\/10153637504127225"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/176852467224\/posts\/10153637504127225"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/176852467224\/posts\/10153637504127225"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"10153637502977225","created_time":"2015-10-22T18:00:03+0000","updated_time":"2015-10-27T07:05:33+0000","shares":{"count":14458},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"874816655910420","name":"Pmc Torres"},{"id":"10155212232930024","name":"Jorge Chocano Ju\u00e1rez"},{"id":"112389449120914","name":"Noshad Qureshi"},{"id":"683349108388733","name":"Rober Glez Dominguez"},{"id":"10152889222038332","name":"Sandra Lz Ozaka-Zan"},{"id":"10152221972521991","name":"Aaron Da-horse Arvizu"},{"id":"788034684596198","name":"Jesus Guillermo Pe\u00f1a Marco"},{"id":"816669445090136","name":"Jaquelin Azul"},{"id":"10204898003437535","name":"Anna Gakg"},{"id":"679648785403653","name":"Ana Fenty"},{"id":"10204948671653108","name":"Gibelli Espinosa"},{"id":"335670569933548","name":"Hiram Quiles"},{"id":"10206673122569061","name":"Francisco Marquez"},{"id":"555259584602755","name":"Crew Snapcittho"},{"id":"10152579584733391","name":"Jackeline Quintero"},{"id":"944172475619128","name":"Mar\u00eda Luisa Ruiz Arroyo"},{"id":"1206123519401692","name":"Alex Osorio R"},{"id":"1097045186977770","name":"Raul Rivas Rosales"},{"id":"679240372161297","name":"Pedro Daniel Hdz"},{"id":"10203387003653906","name":"Jose Leonardo Gomes"},{"id":"10153116599874877","name":"Leonardo Cerguti"},{"id":"10204914019303858","name":"Mike Almengor"},{"id":"10205984768676051","name":"Ignacio Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"},{"id":"10207918911076526","name":"Gustavo Arguello Lazo"},{"id":"10204065102021526","name":"Secko Hernandez Mercado"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDQwNjUxMDIwMjE1MjY=","before":"ODc0ODE2NjU1OTEwNDIw"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/176852467224_10153637504127225\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTAyMDQwNjUxMDIwMjE1MjY\u00253D"}},"comments":{"data":[{"id":"10153637504127225_10153641235227225","from":{"name":"Abraham Mart\u00ednez","id":"10152501453971068"},"message":"mario no rompe los ladrillos con la cabeza es con la mano","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T18:11:03+0000","like_count":16,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153641221302225","from":{"name":"Katty Fuentes","id":"10204772533615796"},"message":"jajajajaajajajaja me mat\u00f3 de risa Nezz Cybershow","message_tags":[{"id":"874664932612105","name":"Nezz Cybershow","type":"user","offset":34,"length":14}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T18:06:12+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153641258322225","from":{"name":"Lula Love","id":"10153034005209415"},"message":"Jajaja muy cierto miraaa Rocko Angel","message_tags":[{"id":"1679363275630433","name":"Rocko Angel","type":"user","offset":25,"length":11}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T18:17:42+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153641237552225","from":{"name":"Natalie Guti\u00e9rrez","id":"333063756876041"},"message":"Jajaja mira amor Oscar Guzm\u00e1n","message_tags":[{"id":"871246996238341","name":"Oscar Guzm\u00e1n","type":"user","offset":17,"length":12}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T18:12:17+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153641420557225","from":{"name":"Jua Jua Cuac Cuax","id":"10154227326124045"},"message":"sobre el buscaminas el objetivo si es buscar las minas y se\u00f1alar con una bandera donde hay minas","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T19:21:33+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153645723847225","from":{"name":"Esteban Ramirez","id":"10203903573127937"},"message":"Marco Aldo los juegos de Mario Party que son para enfermos y psic\u00f3patas","message_tags":[{"id":"1450455545269642","name":"Marco","type":"user","offset":0,"length":5},{"id":"10153009383024664","name":"Aldo","type":"user","offset":6,"length":4}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-25T04:51:06+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153641348442225","from":{"name":"Braian Diaz","id":"10204346069003498"},"message":"Empecemos por los personajes que ninguno de esos existen.  Lo il\u00f3gico comienza ah\u00ed.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T18:58:27+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153643694577225","from":{"name":"Adrian Rodriguez","id":"10207691926756784"},"message":"A ver si nos entendemos Mario usa el pu\u00f1o para romper los bloques","can_remove":false,"created_time":"2015-10-24T01:10:42+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153647697267225","from":{"name":"Mario Alberto Gloria","id":"10207430306657606"},"message":"V\u00edctor incongruencias con las que vivimos nuestra infancia!!","message_tags":[{"id":"775245392522039","name":"V\u00edctor","type":"user","offset":0,"length":6}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T03:19:04+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153642076932225","from":{"name":"Brigitte Ventura Agurto","id":"10206109256243428"},"message":"Luis tienes que verlos jajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02","message_tags":[{"id":"10207159817101622","name":"Luis","type":"user","offset":0,"length":4}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-23T05:05:09+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153649585592225","from":{"name":"Jc Herrera","id":"10153287625274008"},"message":"Andy  los de GTA jajajajaja","message_tags":[{"id":"10153768810552376","name":"Andy","type":"user","offset":0,"length":4}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T04:48:29+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153645348222225","from":{"name":"Dioner Guzm\u00e1n","id":"10201949707055412"},"message":"Azrael Mortem jajaja ve todas las im\u00e1genes, sobre todo la \u00faltima jaja","message_tags":[{"id":"764127266994971","name":"Azrael Mortem","type":"user","offset":0,"length":13}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-24T23:26:16+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153643106502225","from":{"name":"Tam Ozuna","id":"1515103775429749"},"message":"Claudio es la posta jajajajajajajjajaja","message_tags":[{"id":"170730996604332","name":"Claudio","type":"user","offset":0,"length":7}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-23T18:03:55+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153644800407225","from":{"name":"Arnold Mu\u00f1oz","id":"10152361662028878"},"message":"El que recopil\u00f3 estas im\u00e1genes es un pendejo.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-24T17:49:32+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153649272227225","from":{"name":"Fernando Francisco Rond\u00f3n","id":"10152704225739263"},"message":"las de age of empires dos. Nunca voy a entender como un soldado con una espada puede lograr sacarle fuego a un muro de piedra y metal. O que un rey gordo corra m\u00e1s r\u00e1pido que la caballer\u00eda. #FuckLogic","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:16:42+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153646585647225","from":{"name":"Paul Alexander Alvarado Marriott","id":"948755001852723"},"message":"Una tarea de pendejadas x eso los jovenes de hoy no pueden resolver dus problemas y pasan confundidos","can_remove":false,"created_time":"2015-10-25T15:36:40+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153647834682225","from":{"name":"Tanii Hoppus","id":"10203068059639016"},"message":"Laloo Ao yo creo que tu s\u00ed entender\u00e1s todos","message_tags":[{"id":"10153788755463538","name":"Laloo Ao","type":"user","offset":0,"length":8}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T05:39:10+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153644454662225","from":{"name":"Christopher Robles","id":"910529225671941"},"message":"Isaac Medina la l\u00f3gica de los videojuegos :d","message_tags":[{"id":"1510263039297580","name":"Isaac Medina","type":"user","offset":0,"length":12}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-24T13:52:52+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153649411017225","from":{"name":"Geraldine Cerpa","id":"1423956657927157"},"message":"Fernando Salas jajaja nosotros una hora con el de bloodborne ;D","message_tags":[{"id":"452390278286956","name":"Fernando Salas","type":"user","offset":0,"length":14}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T02:15:30+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153642127082225","from":{"name":"La Nena","id":"790520704317870"},"message":"Jesus Emmanuel Garcia Lopez jajaja me acord\u00e9 de cuando jugabas los  \"videojuegos\"  que estaban en el diskette jajajjajaa","message_tags":[{"id":"10202356811000728","name":"Jesus Emmanuel Garcia Lopez","type":"user","offset":0,"length":27}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-23T05:28:20+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153647612532225","from":{"name":"Diego Avila Rios","id":"10203491298482598"},"message":"Si no tuvieran eso, no serian juegos, hay que verle lo divertido aparte de un gameplay normal, siempre es asi y siempre es asi","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T02:16:26+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153643193702225","from":{"name":"Mabelyn Esper'","id":"10156125334935177"},"message":"yo se que ustedes entienden mas estos chistes que yo amigos  Carlos Mojica Edwing Ramos","message_tags":[{"id":"10200834710706887","name":"Carlos Mojica","type":"user","offset":61,"length":13},{"id":"1205387652810224","name":"Edwing Ramos","type":"user","offset":75,"length":12}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-23T19:14:54+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153644536517225","from":{"name":"Diego Pavon","id":"789164707804899"},"message":"Daniel Ochoajajajajaja cosas de los videojugos jaja","message_tags":[{"id":"1026974650650255","name":"Daniel Ochoa","type":"user","offset":0,"length":12}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-24T14:44:50+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153642245487225","from":{"name":"Jonatan Lerma","id":"704278882983099"},"message":"Heehe mira amor Diana Iveth Ortega de esto te hablaba \ud83d\ude02","message_tags":[{"id":"881092018629456","name":"Diana Iveth Ortega","type":"user","offset":16,"length":18}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-23T07:28:48+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153637504127225_10153649582742225","from":{"name":"Arturo O'Meji","id":"910683102275531"},"message":"La ironia de los juegos amor Arcelia Suarez","message_tags":[{"id":"565066230274776","name":"Arcelia Suarez","type":"user","offset":29,"length":14}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T04:43:40+0000","like_count":1,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"NjEx","before":"NjM1"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/176852467224_10153637504127225\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NjEx"}}},{"id":"316731785083143_900938329995816","from":{"name":"AntenaDota","category":"TV Channel","id":"316731785083143"},"message":"En vivo:\n\nUnknown VS Root\n\nStarladder XIII \/ I-league Americas Qualifier Bo3\n\nNo te lo pierdas!\nEN HD\nSin cortes\n\nHitbox.tv\/taodota","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/12193458_900938329995816_4226702505433719183_n.jpg?oh=4fb4d094725cadfc98f2cedbfe7bce68&oe=56CCFD86","link":"https:\/\/www.facebook.com\/AntenaDota.tv\/photos\/a.317800471642941.74254.316731785083143\/900938329995816\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/316731785083143\/posts\/900938329995816"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/316731785083143\/posts\/900938329995816"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/316731785083143\/posts\/900938329995816"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"900938329995816","created_time":"2015-10-26T23:53:41+0000","updated_time":"2015-10-27T01:44:09+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"778233198915564","name":"Iynek Rivera"},{"id":"1659643300985559","name":"Fabricio Orosco"},{"id":"802499033143635","name":"Davis Sandoval Guevara"},{"id":"835682563173757","name":"Santiago Nu\u00f1ez Solis"},{"id":"720903741370118","name":"Joshua Martijn Pe\u00f1a Avelino"},{"id":"1501282266836180","name":"Juan Jose Vdlc"},{"id":"1182337965125630","name":"Abel Cabanillas Vizconde"},{"id":"810983522292039","name":"Alin Palomino Cruz"},{"id":"815840228452783","name":"Esteban Stif"},{"id":"10205135364766657","name":"Cesar Antonio Saenz Alor"},{"id":"738254989576615","name":"Moises Flores Octavio"},{"id":"770837419629708","name":"Ronald Leon"},{"id":"536743749797740","name":"Percy Huam\u00e1n de la Cruz"},{"id":"128363384188534","name":"Antony Ro Pa"},{"id":"972932769418303","name":"Jos\u00e9 Alexander Gallo Leon"},{"id":"698005663589452","name":"Jhon Salcedo Castillo"},{"id":"1456594091309629","name":"Gustavo Maquera Soncco"},{"id":"154288418255448","name":"Kenedy Garcia Garcia Elias"},{"id":"1428950757428415","name":"Pedro Rojas"},{"id":"10153585617723203","name":"Henry Soncco Collado"},{"id":"340147262857116","name":"Harold De La Cruz Mendoza"},{"id":"10204710269771613","name":"Adonay Arc"},{"id":"10152691207746798","name":"Alejandro G\u00f3mez"},{"id":"295636410635031","name":"Eber Antonio Canaza Quequejana"},{"id":"744859895569786","name":"Niels Sanchez"}],"paging":{"cursors":{"after":"NzQ0ODU5ODk1NTY5Nzg2","before":"Nzc4MjMzMTk4OTE1NTY0"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/316731785083143_900938329995816\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NzQ0ODU5ODk1NTY5Nzg2"}},"comments":{"data":[{"id":"900938329995816_900960086660307","from":{"name":"Braian Heredia","id":"852624688138698"},"message":"Y yo aqu\u00ed en el cole a 15min de salir\n:'v","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:14:26+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900963999993249","from":{"name":"Cesar Oliver JM","id":"10204246611183722"},"message":"vengo por mi dosis de emo y otaku","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:29:27+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900939873328995","from":{"name":"Miguel Angel Ramirez Ramirez","id":"876905452360103"},"message":"estoy tan lag que no aposte a Root...T_T","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:59:19+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900938846662431","from":{"name":"Alonso Leyva Flores","id":"10201666722628271"},"message":"Frankfurt?","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:55:23+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900996539989995","from":{"name":"Joshua Martijn Pe\u00f1a Avelino","id":"720903741370118"},"message":"Paracetamol!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:44:09+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900983036658012","from":{"name":"\u0414\u0436\u0435\u0439\u0441\u043e\u043d \u0414\u0430\u043d\u0438\u0438\u043b","id":"731626260266797"},"message":"322","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:54:58+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900995246656791","from":{"name":"Sheschenco Piero Dotero","id":"886717901385655"},"message":"vamos perru","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:37:41+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900961426660173","from":{"name":"Juan Carlos Suni Pe\u00f1a","id":"836188189812633"},"message":"Yo xc","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:20:36+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900968409992808","from":{"name":"Pica Garu Momantai Carita DApaza","id":"683423998435341"},"message":"Xf","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:44:31+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"900938329995816_900963553326627","from":{"name":"Angelo Vera","id":"1562338500661719"},"message":"Son equipos peruanos?","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:26:59+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MQ==","before":"MTE="}}}},{"id":"397665691421_10153614977891422","from":{"name":"Los orcos ya no tocan la trompeta antes de atacar por culpa de la SGAE","category":"Community","id":"397665691421"},"story":"Los orcos ya no tocan la trompeta antes de atacar por culpa de la SGAE shared a link.","story_tags":{"0":[{"id":"397665691421","name":"Los orcos ya no tocan la trompeta antes de atacar por culpa de la SGAE","type":"page","offset":0,"length":70}]},"picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQBUHrFOe1eB2OBO&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fi.imgur.com\u00252FciQVrFY.jpg&cfs=1","link":"http:\/\/dlvr.it\/CYhx1r","name":"Cuando veas los ojos de esta espectacular modelo no te lo vas a creer...y no es Photoshop!!","caption":"www.vayaface.es","description":"Sarah McDaniel una modelo estadounidense de 20 a\u00f1os, ha conquistado a las redes sociales\u2026\n\nEl mundo de la pasarela es muy exigente. Las modelos denuncian d\u00eda tras d\u00eda las exigencias de las principales firmas para que su cuerpo luzca a la perfecci\u00f3n (situaci\u00f3n que en la gran mayor\u00eda de ocasiones\u2026","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/397665691421\/posts\/10153614977891422"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/397665691421\/posts\/10153614977891422"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/397665691421\/posts\/10153614977891422"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"category":"Utilities","link":"http:\/\/dlvr.it\/","name":"dlvr.it","namespace":"dlvr_it","id":"232775914688"},"created_time":"2015-10-26T19:16:09+0000","updated_time":"2015-10-26T19:16:09+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"803701266373695_885876381489516","from":{"name":"Tania De Gregorio Rodriguez","id":"803701266373695"},"to":{"data":[{"name":"Iris Fernandez","id":"10206192619156164"}]},"message":"Iris Fernandez jeje","message_tags":{"0":[{"id":"10206192619156164","name":"Iris Fernandez","type":"user","offset":0,"length":14}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBU6oUbM7N5Xi5K&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fazu1.facilisimo.com\u00252Fima\u00252Fi\u00252F5\u00252Fc\u00252F53\u00252Fam_965268_6922161_439089.jpg&cfs=1","link":"http:\/\/cocina.facilisimo.com\/blogs\/recetas-segundos\/pollo-al-limon-estilo-chino_1684336.html","name":"Pollo al limon al estilo de los restaurantes chinos. Pero mucho mejor porque es casero","caption":"cocina.facilisimo.com","description":"Te explica en v\u00eddeo la receta la autora del canal COCINA PARA TODOS.","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/803701266373695\/posts\/885876381489516"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/803701266373695\/posts\/885876381489516"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/803701266373695\/posts\/885876381489516"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T19:05:31+0000","updated_time":"2015-10-26T20:58:15+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"982464178433243","name":"Alejandra Gallego"}],"paging":{"cursors":{"after":"OTgyNDY0MTc4NDMzMjQz","before":"OTgyNDY0MTc4NDMzMjQz"}}},"comments":{"data":[{"id":"885876381489516_885891694821318","from":{"name":"Iris Fernandez","id":"10206192619156164"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:05:41+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"885876381489516_885891758154645","from":{"name":"Iris Fernandez","id":"10206192619156164"},"message":"tenemos que hacerlo la pr\u00f3xima vez!! jijiji","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:05:56+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"885876381489516_885904331486721","from":{"name":"Conchi Garcia Martin","id":"4956404845877"},"message":"Q pinta!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:58:15+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcxT1RBME16TXhORGcyTnpJeE9qRTBORFU0T1RNd09UVT0=","before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPRGcxT0RreE5qazBPREl4TXpFNE9qRTBORFU0T0RrNU5ERT0="}}}},{"id":"28585173000_10153418608753001","from":{"name":"as.com","category":"News\/Media Website","id":"28585173000"},"message":"El central madridista lo ha `desmentido oficialmente\u00b4.","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAfwh9EzrKEQsMc&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fwww.facebook.com\u00252Fads\u00252Fimage\u00252F\u00253Fd\u00253DAQKn1DszWa-KfTmt0Pj8Err0xjldcCCpIzf5ge0NIjlRK1sq7QIptGTp0ByEB0KdXnq6HdmWWi0NhJjYxBywTF5KVC9j2Bfo1FYdrcRoTR2E04AIsQ8oeDWTRLqn1aPPhFftwrqibETd1p5ZRIwEhX-6&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=477&sh=477&l","link":"http:\/\/ver.as\/9wm5p","name":"Sergio Ramos, confundido con un vigilante de Mercadona","caption":"futbol.as.com","description":"Sergio Ramos ha vuelto a dar que hablar en las redes sociales.","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/28585173000\/posts\/10153418608753001"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/28585173000\/posts\/10153418608753001"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/28585173000\/posts\/10153418608753001"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"category":"Utilities","link":"http:\/\/dogtrack.es\/use","name":"DogTrack Oficial","namespace":"dogtrack_oficial","id":"673022842741251"},"created_time":"2015-10-26T19:16:06+0000","updated_time":"2015-10-27T08:40:30+0000","shares":{"count":1220},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"574776972651535","name":"Andrea Garcia Santos"},{"id":"797468650276362","name":"David Cabezas"},{"id":"333213383540745","name":"Miguel Sobrino Gonzalez"},{"id":"10153138685814564","name":"Kova Gonzalez DelValle Cortes"},{"id":"617998781662161","name":"Ismael Azevedo"},{"id":"10152729048838552","name":"Roquillo Stitch"},{"id":"531252333653456","name":"Jose Maria Sanchez Sanchez"},{"id":"471760126299819","name":"Sheban Gulli"},{"id":"10205905991723149","name":"Miriam Miri"},{"id":"1581380772079267","name":"Jose Perez"},{"id":"705438322903290","name":"Andres Rosado Sanchez"},{"id":"1702223053336144","name":"Faizan Azam"},{"id":"10205140071195173","name":"Charles Carmichael"},{"id":"700257833342669","name":"Carlos Gallo"},{"id":"354173658076587","name":"Hugo P\u00e9rez"},{"id":"412522458900754","name":"Sergi Asins Moya"},{"id":"1164138150268110","name":"Eva Montero"},{"id":"767814873305924","name":"Luiz J'z O"},{"id":"1496309640669836","name":"Rodrigo San Mart\u00edn Novella"},{"id":"853170138039618","name":"Markus Gomez"},{"id":"619963244784705","name":"Hosseyn Kelari"},{"id":"10204525408472172","name":"Raul Rubi\u00f1o Martin"},{"id":"1385788168417632","name":"Manolo Hernandez"},{"id":"952639078097898","name":"Estefania Soler Ramirez"},{"id":"1536424303286602","name":"Fernandez Sava"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTUzNjQyNDMwMzI4NjYwMg==","before":"NTc0Nzc2OTcyNjUxNTM1"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/28585173000_10153418608753001\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTUzNjQyNDMwMzI4NjYwMg\u00253D\u00253D"}},"comments":{"data":[{"id":"10153418608753001_10153418616028001","from":{"name":"Rub\u00e9n Ortega Santa B\u00e1rbara","id":"10204083990519474"},"message":"Es Sergio Ramos, no le pagan suficiente en el Real Madrid y tiene que doblar turnos para satisfacer los caprichitos de Pilar.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:20:38+0000","like_count":125,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418639953001","from":{"name":"Antonio Damian Campa\u00f1a Gomez","id":"856410711039468"},"message":"Jos\u00e9 Manuel Romero P\u00e9rez desgraciadamente seguimos con Ramos en el equipo, no ha fichado por mercadona, acaba de desmentirlo.","message_tags":[{"id":"1467777663456130","name":"Jos\u00e9 Manuel Romero P\u00e9rez","type":"user","offset":0,"length":24}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:40:12+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418623828001","from":{"name":"Juanma Morales","id":"10204182643027276"},"message":"Claro su sue\u00f1o era ser vigilante y ha dejado el futbol, eso si mercadona a emitido un comunicado oficial en el que dice que respeta el sueldo de sergio ramos","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:26:34+0000","like_count":7,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418627063001","from":{"name":"Esperanza Escol\u00e0 Cusc\u00f3","id":"10207115731397105"},"message":"El titular tendr\u00eda que ser al rev\u00e9s,  vigilante confundido por Sergio ramos","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:28:50+0000","like_count":21,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419257403001","from":{"name":"GO De Leon","id":"10205532752181603"},"message":"No sean pendejos! Ese sus padre de Sergio Ramos tiene tatuado los brazos y el poli no.! Partida d imbeciles!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T01:29:05+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418705193001","from":{"name":"Juan Carlos Cantos Bueno","id":"10205062260531769"},"message":"Cuando hablamos de Sergio ramos, la gente siempre habla de el como una persona inculta y lo que tiene no se lo ha currado.Yo cuando lo he o\u00eddo hablar he pensado en una persona muy sencilla y nada estirada.Seguramente tenga tanta pasta que se est\u00e9 riendo de todos de los que critican su....y nosotros que somos tan listos queeee","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:35:19+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418848193001","from":{"name":"Ana Carboneras","id":"10207805312156404"},"message":"Aqu\u00ed tienes un doble de sergio Ramos que lo mismo no est\u00e1 casado Cris Mateeos jajajajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","message_tags":[{"id":"10153657240279214","name":"Cris Mateeos","type":"user","offset":65,"length":12}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:06:17+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418656083001","from":{"name":"Claudio A Alvarez Glez","id":"10203494857841140"},"message":"No creo que Sergio Ramos (con su sueldo en el Real Madrid) tenga esa necesidad de tener un segundo trabajo jejeje","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:54:17+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418815118001","from":{"name":"Ire Athenea C Solla","id":"678300645622883"},"message":"y claro y los tatoos  donde est\u00e1n? photoshop  o que?jajaaaja pod\u00edan decir que tiene un doble o algo pero decir que es el jajajaa que mal anda el mundo jajajajaja","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T21:51:04+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418814448001","from":{"name":"Ver\u00f3nica Herrera Cabello","id":"10204040957492009"},"message":"Lo m\u00e1s gracioso que en ese Mercadona hay otro que se parece a Xavi Hern\u00e1ndez jajajaj","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T21:50:08+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418621868001","from":{"name":"Estibaliz Oramas Mediina","id":"10204461309999852"},"message":"No sale de donde es pero yo jurar\u00eda ke eh visto a este seguridad en el mercadona de chafiras en tenerife jajaja","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:25:00+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418638723001","from":{"name":"Christian Garmendia","id":"847829831936305"},"message":"para cuando se lesione sergio ya saben a quien buscar :v jajaja son identicos","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:38:54+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418738978001","from":{"name":"TuyYo Luz De Luna","id":"470392553128108"},"message":"No hay por qu\u00e9 ofender... pero tambi\u00e9n digo una cosa,el que confundi\u00f3 a este hombre con s.r no le mir\u00f3 los brazos verdad? S.r lleva tatuajes este chico nooo","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T21:01:21+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418827023001","from":{"name":"Jose Manuel Lopez","id":"1484472818468087"},"message":"Que pena que no lo fichara mercadona de verdad para que se largara del madrid pero no  le pagaban igual que Florentino.por cierto es una falta de respeto hacia loa vigilantes,que tienen que sudar su sueldo todos los dias y aguantar mucha mierda,y el se\u00f1orito Ramos no sabe que es eso desde luego","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:01:11+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418736548001","from":{"name":"JuanRa Blanco Beldad","id":"1065206896845956"},"message":"Gracias por decirme que no es \u00e9l,  pensaba que con lo que ganaba en el Madrid no le llegaba para vivir y se ha pluriempleado","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:59:51+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418645153001","from":{"name":"Abel Agost Grand\u00edo","id":"10203093930287709"},"message":"Nayat Mientras tanto en un un mercadona de tu bella tierra...","message_tags":[{"id":"10152511993671103","name":"Nayat","type":"user","offset":0,"length":5}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:44:40+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419114193001","from":{"name":"Meme Pch","id":"10204228965579108"},"message":"Esperanza Moreno. Dile a naza. Q ya s hizo hasta viral q lo he visto en un minuto en dos sitios. Jajajajajaaj.","message_tags":[{"id":"465198920279525","name":"Esperanza Moreno","type":"user","offset":0,"length":16}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:50:39+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419405148001","from":{"name":"Rafael Lara","id":"904915266185870"},"message":"A jajajajajajajajajsjajajwjsjwjajajsjajajsjajajajajajajajsjsjsjsjsjajajajajajajajajajaja \nEs igualito yo una ves tambi\u00e9n lo confund\u00ed con un payaso, en otra ocasi\u00f3n lo confund\u00ed con un tatarata","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T03:26:06+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418706958001","from":{"name":"Sergio Garcia","id":"1048013775215418"},"message":"Mark Pascual Camacho este si que es un doble y lo demas son tonterias","message_tags":[{"id":"931536966891548","name":"Mark Pascual Camacho","type":"user","offset":0,"length":20}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:36:48+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419143793001","from":{"name":"Sara Guijarro Reina","id":"10205273900157627"},"message":"Luc\u00eda Alav\u00e9s M\u00e9ndez a mi no me importaria que no fuera sergio ramos","message_tags":[{"id":"817685784966182","name":"Luc\u00eda Alav\u00e9s M\u00e9ndez","type":"user","offset":0,"length":19}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:11:27+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419083108001","from":{"name":"Antonio Alvarez Vi\u00f1oly","id":"108810359465381"},"message":"O en este caso confunden al vigilante con Sergio Ramos.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:28:40+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419084063001","from":{"name":"Oscar Arevalo","id":"349227961908014"},"message":"El berdugo de los catalanes jejeje \ud83d\ude05 \ud83d\ude4a Sergio Ramos \ud83d\udc4d Hala Madrid","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:29:46+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418681968001","from":{"name":"Francisco Jos\u00e9 S\u00e1nchez Mart\u00ednez","id":"10152693390060256"},"message":"Como no, siempre haciendo publicidad gratuita a los cerdos de mercadona...","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T20:15:53+0000","like_count":5,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153418630128001","from":{"name":"Fulgencio Risue\u00f1o Munuera","id":"1563920267161609"},"message":"SERGIO RAMOS ES INCONFUNDIBLE, SIEMPRE VA CON LA CABRA Y LA TROMPETA","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T19:31:20+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153418608753001_10153419534373001","from":{"name":"Marina L\u00f3pez Mac\u00edas","id":"10202816527487569"},"message":"Melanie Costa por si lo tuyo con Sergio no acaba de funcionar...","message_tags":[{"id":"10206566450221569","name":"Melanie Costa","type":"user","offset":0,"length":13}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T05:37:54+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MTMw","before":"MTU0"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/28585173000_10153418608753001\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTMw"}}},{"id":"803701266373695_885876151489539","from":{"name":"Tania De Gregorio Rodriguez","id":"803701266373695"},"story":"Tania De Gregorio Rodriguez shared Cabronazi's photo.","story_tags":{"0":[{"id":"803701266373695","name":"Tania De Gregorio Rodriguez","type":"user","offset":0,"length":27}],"35":[{"id":"1026559720693322","name":"Cabronazi","type":"page","offset":35,"length":9}],"47":[{"id":"1268212223194736","name":"","offset":47,"length":5}]},"picture":"https:\/\/fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtp1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/12122538_1268212223194736_2432615849137295819_n.jpg?oh=660dfb8b021973d2fe2a05fb53d220d1&oe=56CD7F19&__gda__=1454721340_a43a82341f0116442dac74deb1686740","link":"https:\/\/www.facebook.com\/humorcabron\/photos\/a.1034306723251955.1073741829.1026559720693322\/1268212223194736\/?type=3","name":"Cabronazi","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/803701266373695\/posts\/885876151489539"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/803701266373695\/posts\/885876151489539"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/803701266373695\/posts\/885876151489539"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"mobile_status_update","object_id":"1268212223194736","created_time":"2015-10-26T19:04:47+0000","updated_time":"2015-10-26T19:04:47+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"878755152135054","name":"Marga Alvarez Boza"},{"id":"719937448112144","name":"Yaisa Trimi\u00f1o"},{"id":"735577579862753","name":"Carla Peinado"},{"id":"982464178433243","name":"Alejandra Gallego"},{"id":"10205844287090401","name":"Laura Ingl\u00e9s"},{"id":"10205279096669401","name":"Macarena Tirado Santamarta"},{"id":"526155254161954","name":"Pirrakas Garcia Martin"},{"id":"503042156539220","name":"Mariano Jim\u00e9nez de los Galanes"}],"paging":{"cursors":{"after":"NTAzMDQyMTU2NTM5MjIw","before":"ODc4NzU1MTUyMTM1MDU0"}}}},{"id":"1026559720693322_1268212223194736","from":{"name":"Cabronazi","category":"Blogger","id":"1026559720693322"},"picture":"https:\/\/fbcdn-photos-d-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xtp1\/v\/t1.0-0\/s130x130\/12122538_1268212223194736_2432615849137295819_n.jpg?oh=660dfb8b021973d2fe2a05fb53d220d1&oe=56CD7F19&__gda__=1454721340_a43a82341f0116442dac74deb1686740","link":"https:\/\/www.facebook.com\/humorcabron\/photos\/a.1034306723251955.1073741829.1026559720693322\/1268212223194736\/?type=3","name":"Mobile Uploads","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1026559720693322\/posts\/1268212223194736"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1026559720693322\/posts\/1268212223194736"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1026559720693322\/posts\/1268212223194736"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1268212223194736","created_time":"2015-10-22T09:36:30+0000","updated_time":"2015-10-26T18:59:42+0000","shares":{"count":48420},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10206397720839102","name":"Merchi Ruiz Puerta"},{"id":"10202808916165692","name":"Luis Miguel Guerrero Ulloa"},{"id":"10202871784714453","name":"Mar\u00eda Garc\u00eda Aguilera"},{"id":"10206804244126406","name":"Oscar Manr\u00edquez"},{"id":"10203669616852180","name":"Pipo Ozindar"},{"id":"786267108109413","name":"David Cohas"},{"id":"725866824211293","name":"Carri Cimanes"},{"id":"10206142450022292","name":"Isa LoGa"},{"id":"1622826577992946","name":"Ascension Mayo Alvarez"},{"id":"1451446968495812","name":"Norman Soler Gallart"},{"id":"10204582025304838","name":"Jose Maria Berzosa Anaya"},{"id":"861593303914320","name":"Ruth Cano"},{"id":"10205971193350984","name":"Laura Alvarez"},{"id":"1439708526341556","name":"Eco M\u00f3nica"},{"id":"1435058613468763","name":"Shauren Lml"},{"id":"10153488120372125","name":"Luis Manti\u00f1an Queijas"},{"id":"847249471954971","name":"Miguel Angel Moreno"},{"id":"10206976889881191","name":"Ricardo Vilamor L\u00f3pez"},{"id":"451382261715665","name":"Isabel Alonso Fern\u00e1ndez"},{"id":"1504051356589226","name":"Maria Teresa Rodriguez Pe\u00f1a"},{"id":"905372212830018","name":"Nico Jimenez"},{"id":"10206286674269551","name":"Oscar Garcia Ramirez"},{"id":"158587487815969","name":"Transy G\u00f3mez G\u00f3mez"},{"id":"357559524422458","name":"Ioseba Santamaria"},{"id":"366983966826341","name":"Helen Hernando"}],"paging":{"cursors":{"after":"MzY2OTgzOTY2ODI2MzQx","before":"MTAyMDYzOTc3MjA4MzkxMDI="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/1026559720693322_1268212223194736\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MzY2OTgzOTY2ODI2MzQx"}},"comments":{"data":[{"id":"1268212223194736_1268213499861275","from":{"name":"George Barran","id":"1394754394169710"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:38:23+0000","like_count":1746,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268213799861245","from":{"name":"Carlos Santiago Mora","id":"547928451986599"},"message":"Qu\u00e9 pesados sois, tampoco se pueden aguantar los sindicatos, los partidos pol\u00edticos, el medio mill\u00f3n de pol\u00edticos, la millonada de funcionarios que sobran y no dec\u00eds ninguna cabronada... Paz.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:38:51+0000","like_count":899,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268217643194194","from":{"name":"Davch Villa","id":"10206483335695596"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:45:36+0000","like_count":389,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268213669861258","from":{"name":"Luis M. Eldagar","id":"994092420610734"},"message":"Iglesias no se pero Mezquitas si que os mola eh, ateos de pacotilla? Tranquilos que el catolicismo ya es historia pero el islam os va entrar como un pepino en el culillo ese que ten\u00e9is de hip\u00f3critas.\n\nY no, pesados, no soy cat\u00f3lico ni nada de eso.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:38:37+0000","like_count":319,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268214896527802","from":{"name":"Laura Chac\u00f3n","id":"1633602890240498"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:40:52+0000","like_count":181,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268212936527998","from":{"name":"Onofre Francisco Molina Fernandez","id":"10205944732250847"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:37:19+0000","like_count":127,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268213323194626","from":{"name":"Trujillo Ocampow","id":"102637956756648"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:38:07+0000","like_count":134,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268217079860917","from":{"name":"Mar\u00eda Eva Mateo Rojas","id":"10203243592190071"},"message":"Las iglesias est\u00e1n de muuuchoooo tiempo ya!!! No es de ahora, y no creo que haga da\u00f1o a nadie de que est\u00e9n,..... Quejaros de los sindicatos que seguro que son m\u00e1s costosos de mantener.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:44:39+0000","like_count":145,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268215923194366","from":{"name":"Ana Bel Cuenca Ortega","id":"10201773489337922"},"message":"ni los suedos de politicos.. etc. etc. yo he visto como caritas ayuda a mucha gente d\u00e1ndoles comida, ropa etc y es una labor que deberia de ocuparse el gobierno, asi en ese sentido si apoyo a la iglesia y su labor que desempe\u00f1a","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:42:35+0000","like_count":104,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268226929859932","from":{"name":"Roberto Baz","id":"10204268998630071"},"message":"\u00daltimamente est\u00e1is muy pesados con temas pol\u00edticos y ahora religiosos. Estos asuntos causan divisi\u00f3n en la sociedad y crean crispaci\u00f3n, y en un perfil humor\u00edstico como el vuestro est\u00e1n fuera de lugar. Si segu\u00eds por \u00e9ste camino, al menos a m\u00ed, me vais a perder.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:57:51+0000","like_count":83,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268214103194548","from":{"name":"V\u00edctor H. Moreno","id":"10154202616105294"},"message":"La religi\u00f3n es el gran mal mundial. Deber\u00edan desaparecer todas las religiones. Comenzar a creer el Humanidad y no en entes ficticios ni leyendas absurdas.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:39:23+0000","like_count":110,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268228106526481","from":{"name":"Cris Hueso","id":"1686637814882430"},"message":"Las iglesias no las mantiene el Estado por ser iglesias cobran una parte por dar un servicio social como la casa de la caridad y la otra la pagan las personas marcando la x en la declaraci\u00f3n de la renta as\u00ed que informaros antes de hablar","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:59:49+0000","like_count":74,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268234423192516","from":{"name":"Magno Diaz","id":"123275954698409"},"message":"Jejejeje!!! Que falacia. \nNo bautic\u00e9s\nNo hagas la comuni\u00f3n\nNo te cases\nNo hagas misas de sepelio\nY no pidas la extrema unci\u00f3n. \nYo pedir\u00eda no seguir financiando el f\u00fatbol de 1\u00b0\nQu\u00e9 paguen su deuda a la seguridad social y a todos los dem\u00e1s .\nY fomentar el deporte extraescolar","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T10:10:06+0000","like_count":61,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268216689860956","from":{"name":"Pablo Gonzalez Maxwell","id":"10206813961979399"},"message":"No tiene nada que ver el mantenimiento de uno y de otro . Es mezclar churras y merinas","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:44:00+0000","like_count":45,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268243506524941","from":{"name":"Andr\u00e9s D\u00edaz Font","id":"391722834338044"},"message":"-Hombre + hombre = pecado\n-Mujer + mujer = pecado\n- Mujer + paloma = ok\ud83d\udc4d\n- cura + ni\u00f1o = los ni\u00f1os van provocando...","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T10:26:12+0000","like_count":44,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268213263194632","from":{"name":"Trujillo Ocampow","id":"102637956756648"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:37:58+0000","like_count":46,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268221483193810","from":{"name":"Mari Pleguezuelo","id":"10204408690114408"},"message":"para que queremos hospitales si podemos rezar por nuestra salud \ud83d\ude12","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:51:04+0000","like_count":35,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268214939861131","from":{"name":"Javier Lasso D\u00edez","id":"651200024988610"},"message":"L\u00f3gicamente, el que ha dicho tama\u00f1a imbecilidad, no tiene ni puta idea. :)","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:41:00+0000","like_count":31,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268215299861095","from":{"name":"Yusep Cordobes Ventura","id":"1898679170356621"},"message":"Las iglesias se mantienen en gran mayor\u00eda solas con el dinero que roban a la gente que con su ignorancia da un dinero en el cepillo de la misa... La mayor secta que a conocido la humanidad sin duda es la iglesia pero poco a poco se les va acabando el chiringuito","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:41:40+0000","like_count":28,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268217183194240","from":{"name":"Patricia San Roman Fernandez","id":"10206594773651028"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:44:49+0000","like_count":29,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268236619858963","from":{"name":"Rub\u00e9n Fern\u00e1ndez","id":"10204557252198477"},"message":"Creo que si se deja a un lado el odio a la iglesia y la tendencia a la demagogia, cualquiera puede darse cuenta que la comparaci\u00f3n es absurda","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T10:13:36+0000","like_count":24,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268270649855560","from":{"name":"Vicente Durb\u00e1","id":"10205241238184543"},"message":"Sera que cuesta lo mismo mantener un ambulatorio, con unos 15trabajadores de media + reposicion de material + mantenimiento de la instalacion...etc que una jodia iglesia que lo unico que no hace es pagar el IBI, tocate los webos el que ha escrito eso que alarde de ignorancia, eso si, el ESLOGAN queda cojonudo, digno del propio Pablo Iglesias.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T10:59:34+0000","like_count":24,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268220509860574","from":{"name":"\u00c1ngela Jover Soria","id":"943226559041915"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:49:30+0000","like_count":34,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268220453193913","from":{"name":"Willip\u00fa Grijander","id":"10152230729679342"},"message":"las iglesias las mantienen los \"usuarios\" en su  graaan mayor\u00eda. y de todas formas, al estado le sale m\u00e1s barato \"ayudar\/pagar\" a la iglesia, con su labor social, que contratar a otros para que hagan lo mismo por los necesitados.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:49:23+0000","like_count":23,"user_likes":false},{"id":"1268212223194736_1268217829860842","from":{"name":"Jose Angel Mayor Parra","id":"898034550253221"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-22T09:46:02+0000","like_count":24,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAxNA==","before":"MTAzOA=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/1026559720693322_1268212223194736\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTAxNA\u00253D\u00253D"}}},{"id":"959589700780858_959385950801233","from":{"name":"Helena Bellido Nieto","id":"959589700780858"},"story":"Helena Bellido Nieto shared a link.","story_tags":{"0":[{"id":"959589700780858","name":"Helena Bellido Nieto","type":"user","offset":0,"length":20}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCLxgeoyJc2luxY&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimage.nametests.com\u00252Fresult_image\u00252F2015\u00252F10\u00252F26\u00252F21\u00252Fe7a34a15c5ca7df7c9d5947c8c838eb3.jpg&cfs=1&sx=339&sy=0&sw=420&sh=420","link":"http:\/\/es.nametests.com\/test\/result\/helena\/4055778885\/index_new\/","name":"\u00bfQu\u00e9 aspecto tendr\u00e9is t\u00fa y tus amigos dentro de 50 a\u00f1os?","caption":"es.nametests.com","description":"\u00a1Descubre qu\u00e9 aspecto tendr\u00e9is tus amigos y t\u00fa dentro de 50 a\u00f1os! \u00a1Haz clic aqu\u00ed ahora!","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/959589700780858\/posts\/959385950801233"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/959589700780858\/posts\/959385950801233"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/959589700780858\/posts\/959385950801233"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"category":"Games","link":"http:\/\/nametests.com\/","name":"nametests.com","namespace":"nametestscom","id":"1629023360662076"},"created_time":"2015-10-26T21:31:22+0000","updated_time":"2015-10-26T22:06:00+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10205628465736207","name":"Rub\u00e9n S\u00e1nchez L\u00f3pez"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDU2Mjg0NjU3MzYyMDc=","before":"MTAyMDU2Mjg0NjU3MzYyMDc="}}},"comments":{"data":[{"id":"959385950801233_959386280801200","from":{"name":"Helena Bellido Nieto","id":"959589700780858"},"message":"Patry Sanchez  Ra\u00fal Zambrano  Erika Drs","message_tags":[{"id":"10207186232478868","name":"Patry Sanchez","type":"user","offset":0,"length":13},{"id":"381163982091557","name":"Ra\u00fal Zambrano","type":"user","offset":15,"length":13},{"id":"1877482535809547","name":"Erika Drs","type":"user","offset":30,"length":9}],"can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T21:32:19+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"959385950801233_959388070801021","from":{"name":"Patry Sanchez","id":"10207186232478868"},"message":"Madreee no xfavooor jajjajajajajjaja \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T21:38:43+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"959385950801233_959388190801009","from":{"name":"Patry Sanchez","id":"10207186232478868"},"message":"Me mataaaaa jajjaj","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T21:39:04+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"959385950801233_959395814133580","from":{"name":"Ra\u00fal Zambrano","id":"381163982091557"},"message":"Jajajaja postureo weno","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:06:00+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFU1TXprMU9ERTBNVE16TlRnd09qRTBORFU0T1RjeE5qQT0=","before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPVFU1TXpnMk1qZ3dPREF4TWpBd09qRTBORFU0T1RVeE16az0="}}}},{"id":"10206339289738916_10206334182571240","from":{"name":"Miriam Pedrera","id":"10206339289738916"},"message":"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAzuNVaWLsBcAIU&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fewikin.com\u00252Fpoema\u00252Fimagen\u00252F1\u00252FMIRIAM.jpg&cfs=1","link":"https:\/\/ewikin.com\/poema\/ew\/1\/MIRIAM","name":"Poema para: MIRIAM - Conoce tu Poema!","caption":"ewikin.com","description":"Descubre un Poema especial para cada nombre :)","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10206339289738916\/posts\/10206334182571240"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10206339289738916\/posts\/10206334182571240"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10206339289738916\/posts\/10206334182571240"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"link":"https:\/\/ewikin.com\/","name":"eWikin","namespace":"ewikintest","id":"1206913689334249"},"created_time":"2015-10-26T08:17:05+0000","updated_time":"2015-10-26T22:11:44+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"637373403068955","name":"Conchi Elvira Fernandez"},{"id":"1449460822002266","name":"Ramon Cebrian Gomez"},{"id":"1009479419115245","name":"Delia Grandegonzalez"},{"id":"1519460128340067","name":"Ver\u00f3nica P\u00e9rez"},{"id":"1924411264451163","name":"Chas Garc\u00eda"},{"id":"10204941737159919","name":"Natalia Llanos"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDQ5NDE3MzcxNTk5MTk=","before":"NjM3MzczNDAzMDY4OTU1"}}},"comments":{"data":[{"id":"10206334182571240_10206337666738342","from":{"name":"Conchi Elvira Fernandez","id":"637373403068955"},"message":"","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:11:44+0000","like_count":1,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURZek16YzJOalkzTXpnek5ESTZNVFEwTlRnNU56VXdOQT09","before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF5TURZek16YzJOalkzTXpnek5ESTZNVFEwTlRnNU56VXdOQT09"}}}},{"id":"397665691421_10153614378606422","from":{"name":"Los orcos ya no tocan la trompeta antes de atacar por culpa de la SGAE","category":"Community","id":"397665691421"},"story":"Los orcos ya no tocan la trompeta antes de atacar por culpa de la SGAE shared a link.","story_tags":{"0":[{"id":"397665691421","name":"Los orcos ya no tocan la trompeta antes de atacar por culpa de la SGAE","type":"page","offset":0,"length":70}]},"picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQC4P4M4-t5CEY9m&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimg.over-blog-kiwi.com\u00252F0\u00252F53\u00252F28\u00252F08\u00252F20150421\u00252Fob_280fba_055860-437564e2-e5ca-11e4-9321-13d2170.jpg&cfs=1&sx=310&sy=0&sw=512&sh=512","link":"http:\/\/dlvr.it\/CYTzVT","name":"Cuando veas a lo que se dedicaba esta mujer, te alegrar\u00e1s de lo que le ha pasado...","caption":"www.vayaface.es","description":"Una 'inocente' publicaci\u00f3n en las redes sociales, que crees que solo van a ver tu familia y amigos, puede generar un aut\u00e9ntico hurac\u00e1n. Esto es lo que le ha pasado a la veterinaria Kristen Lindsey, de Texas, despu\u00e9s de supuestamente matar a un gato.\nPor lo que parece mat\u00f3 a un gato clav\u00e1ndole una\u2026","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/397665691421\/posts\/10153614378606422"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/397665691421\/posts\/10153614378606422"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/397665691421\/posts\/10153614378606422"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"category":"Utilities","link":"http:\/\/dlvr.it\/","name":"dlvr.it","namespace":"dlvr_it","id":"232775914688"},"created_time":"2015-10-26T11:01:44+0000","updated_time":"2015-10-26T11:01:44+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"116535985064375_1009360155781949","from":{"name":"HHGroups","category":"Website","id":"116535985064375"},"story":"HHGroups shared a link.","story_tags":{"0":[{"id":"116535985064375","name":"HHGroups","type":"page","offset":0,"length":8}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQB5MXk3Fbb6idLW&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fscontent-frt3-1.xx.fbcdn.net\u00252Fhphotos-xtp1\u00252Ft31.0-8\u00252F12182469_1009359745781990_5628292569335289697_o.jpg&cfs=1&sx=401&sy=0&sw=599&sh=599","link":"http:\/\/www.hhgroups.com\/videos\/videoclips\/nasta-arduo-25811\/","name":"Nasta - Arduo (Videoclip) \u00bb V\u00eddeo Hip Hop Groups","caption":"hhgroups.com","description":"Nasta vuelve a la carga con un nuevo videoclip. Se trata el tema 'Arduo' extraido de su reciente trabajo 'Los tiempos eternos Vol. 2'. El tema cuenta con un...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009360155781949"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009360155781949"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/116535985064375\/posts\/1009360155781949"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T20:49:28+0000","updated_time":"2015-10-26T20:49:28+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"129854250701813","name":"Emmanuel de la Cruz"},{"id":"384487501753375","name":"Jorge Ar\u00e9valo Lalanne"}],"paging":{"cursors":{"after":"Mzg0NDg3NTAxNzUzMzc1","before":"MTI5ODU0MjUwNzAxODEz"}}}},{"id":"10205207603883699_10205767086590417","from":{"name":"Beatriz Gonz\u00e1lez P\u00e9rez","id":"10205207603883699"},"picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQCyvl2MooKsyALW&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fcdn2.upsocl.com\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2015\u00252F05\u00252Fsafe_image_3601.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=677&sh=677","link":"http:\/\/www.upsocl.com\/comunidad\/esto-es-lo-que-se-siente-enamorarse-de-una-persona-que-no-existe\/?utm_source=Retirado&utm_medium=Facebook&utm_campaign=fb","name":"Esto es lo que se siente enamorarse de una persona que no existe","caption":"upsocl.com","description":"Cosas que inspiran, cosas que intrigan y cosas que deber\u00edan ser vistas. Comp\u00e1rtelas!","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10205207603883699\/posts\/10205767086590417"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10205207603883699\/posts\/10205767086590417"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10205207603883699\/posts\/10205767086590417"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T22:55:27+0000","updated_time":"2015-10-26T22:55:27+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"10207568661522440_10208194818615976","from":{"name":"Jorge G\u00f3mez Zazo","id":"10207568661522440"},"story":"Jorge G\u00f3mez Zazo shared a link.","story_tags":{"0":[{"id":"10207568661522440","name":"Jorge G\u00f3mez Zazo","type":"user","offset":0,"length":16}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCBSMkQO8LPaTPo&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimage.nametests.com\u00252Fresult_image\u00252F2015\u00252F10\u00252F26\u00252F22\u00252F9eab3733cfa8ede5eda6fcb60cacbaef.jpg&cfs=1&sx=293&sy=0&sw=420&sh=420","link":"http:\/\/es.nametests.com\/test\/result\/jorge\/4057875153\/index_new\/","name":"\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el aspecto de tu hijo?","caption":"es.nametests.com","description":"\u00a1As\u00ed ser\u00e1 el aspecto de mi hijo! \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el tuyo?","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10207568661522440\/posts\/10208194818615976"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10207568661522440\/posts\/10208194818615976"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10207568661522440\/posts\/10208194818615976"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","application":{"category":"Games","link":"http:\/\/nametests.com\/","name":"nametests.com","namespace":"nametestscom","id":"1629023360662076"},"created_time":"2015-10-26T22:52:27+0000","updated_time":"2015-10-26T22:52:27+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10207866937699855","name":"Lourdes Otero"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAyMDc4NjY5Mzc2OTk4NTU=","before":"MTAyMDc4NjY5Mzc2OTk4NTU="}}}},{"id":"688360907929881_10153713811473910","from":{"name":"Sergio Jim\u00e9nez Huerta","id":"688360907929881"},"story":"Sergio Jim\u00e9nez Huerta liked this.","story_tags":{"0":[{"id":"688360907929881","name":"Sergio Jim\u00e9nez Huerta","type":"user","offset":0,"length":21}]},"picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQDsRNVzFMr8hDfC&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Ftelecincostatic-a.akamaihd.net\u00252Flavozkids\u00252Fvoz-kids-edicion-2\u00252Fprogramas\u00252Fgala-final-26-10-15\u00252Factuacion-Roger-Undo_MDSVID20151026_0185_17.png&cfs=1&sx=151&sy=0&sw=371&sh=371","link":"http:\/\/bit.ly\/1N3dg0E","name":"Telecinco","description":"Cu\u00e1nto sentimiento","actions":[{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/688360907929881\/posts\/10153713811473910"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T22:31:45+0000","updated_time":"2015-10-26T22:31:45+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1513230925661061","name":"Silvia Romero"},{"id":"1487918561470981","name":"Lauri Garc\u00eda"},{"id":"590289304442274","name":"Caty Salas"},{"id":"1000985496585753","name":"A\u00efda Puchol"},{"id":"1016334471725926","name":"Iryna Bianca"},{"id":"1540439016171606","name":"Devi Glez Melian"},{"id":"501816673334641","name":"Conchi Ferrandez"},{"id":"10205175719969002","name":"Nidia Delgado"},{"id":"10206784232145787","name":"Beatriz del Aguila"},{"id":"891902620822591","name":"Andrea Rubio Ruiz"},{"id":"870211463025195","name":"Vanessa Mam\u00e1 Perlita"},{"id":"10152655270696402","name":"Monika Pi\u00f1ero Sanchez"},{"id":"595645460558614","name":"Marina Casulla Esteban"},{"id":"947828825229440","name":"Maria Serra Juli"},{"id":"10207348743775468","name":"Ana Noguera Pe\u00f1as"},{"id":"838262312891915","name":"Mari Carmen Blanca Alvarez"},{"id":"1577498079153438","name":"Yaiza Ramos"},{"id":"10204012480605203","name":"J\u00e9ssica Meneses"},{"id":"10204586790806125","name":"Irene Iriarte Cuesta"},{"id":"1595359167405239","name":"Mari Reyes"},{"id":"986907304687303","name":"Maria Del Carmen Caro"},{"id":"794420903950713","name":"Natalia Moya Galiana"},{"id":"1084509238229356","name":"Marianna Garcia"},{"id":"396553880541361","name":"Beatriz Gil Moreno"},{"id":"410730412402538","name":"Juana Espinola"}],"paging":{"cursors":{"after":"NDEwNzMwNDEyNDAyNTM4","before":"MTUxMzIzMDkyNTY2MTA2MQ=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/100002679358981_10153713811473910\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NDEwNzMwNDEyNDAyNTM4"}},"comments":{"data":[{"id":"10153713811473910_10153713817838910","from":{"name":"Pablo Garc\u00eda Ramirez","id":"363228690541358"},"message":"No ten\u00e9is ni ideaaa he cambiado de canal el mejor era Roger que asco de tongazooo ahora ganar\u00e1 un flamenco sin menospreciar...  S\u00f3lo ganan los que generan dinero al programa,  los que tienen poco recursos no pueden permit\u00edrselo. Vamos los que telecinco quiere...  Telecinco no busca talento busca dinero \ud83d\udcb5 TELECIRCO MAFIA","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:11:53+0000","like_count":112,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713865253910","from":{"name":"Mari Jose Amaro","id":"1501097540146339"},"message":"Incre\u00edble voz la de roger,desde mi parecer deb\u00eda haber ganado,pero creo que le espera algo mejor,tendr\u00e1 un bonito futuro en la musica,suerte.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:32:40+0000","like_count":10,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713837508910","from":{"name":"Christine Batista","id":"10207466421409111"},"message":"Giros extraordinario!!! \ud83d\ude0d  no ha desafinado en ning\u00fan momento. Incre\u00edble la voz de Roger.  Se acaba de ir el ganador de la voz :'(.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:16:25+0000","like_count":78,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713881138910","from":{"name":"Elena Benavent Botella","id":"10207174300946877"},"message":"Yo creo que si no ha pasado es porque ya hay alguien interesado en sacarle un disco (o prefiero pensar asi)..\nJo em declare fan de Roger \ud83d\ude0a\n#m\u00e0gic","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:45:15+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713814368910","from":{"name":"Andres Kano","id":"10152506207406456"},"message":"Roger: Unos giros de voz con unos contrastes muy dificiles de controlar, trasmite q es lo q se busca en una canci\u00f3n, su personalidad tan humilde, este es un claro ejemplo de la VOZ. \n\nPara mi merecia ganar. Mejor q Javier seguro.\n\nEDT: Por primera vez a sido ROSARIO LA UNICA Q A ACERTADO CON Su FINALISTA.\n\nNO DOY CREDITO A LA ELECCION DE LOS OTROS DOS, son buenos pero no para estar en la final.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:09:37+0000","like_count":200,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713860798910","from":{"name":"Juan Carlos Fern\u00e1ndez Garc\u00eda","id":"460382367434277"},"message":"Mucho mejor que Javier, la voz de Javier es muy com\u00fan en varios artistas pero Roger con esos giros y esa emoci\u00f3n... para m\u00ed el ganador!!!!!!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:29:57+0000","like_count":10,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713896778910","from":{"name":"Rebeca Antonatos","id":"10153331699314820"},"message":"La \u00fanica q a acertado es Rosario! Malas elecciones Roger y Carmen demasiados buenos para estar en la final! Y ganadores y que hayan sido eliminados as\u00ed no lo veo justo la verdad en fin... Ya se vera en un futuro la verdadera voz de Roger!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:56:00+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713936123910","from":{"name":"Fran Fontdevila","id":"1525242291085899"},"message":"Soy el \u00fanico que piensa que los 3 la han cagado? Carmen ha sido la mejor de todos y Roger vocalmente no tien rival \ud83d\ude21\ud83d\ude21","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:19:02+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713956813910","from":{"name":"Loli S\u00e1nchez","id":"1633703723547531"},"message":"Una voz en la voz , llena de  hermosos matices que me a conmovido para mi Roger para tu ser\u00e1s un campe\u00f3n en mundo de la m\u00fasica.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:34:24+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713996353910","from":{"name":"Maria Eugenia Fernandez Ali","id":"979530648752806"},"message":"Super disgustada con la decisi\u00f3n de Bisbal, que no ha valorado la pedazo de actuaci\u00f3n de Roger a la cual javier no le llegaba a las suelas del zapato.\nBrazo las palabras de Manuel Carrasco cuando dice k hay k elegir con el coraz\u00f3n y con lok se sienta de verdad... Cosa que no ha hecho David eligiendo a Javier x creer k era un rival fuerte para la final... Para mi ganador Roger y ojal\u00e1 siga form\u00e1ndose y podamos seguir disfrutando de su pedazo de voz","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:09:56+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713907638910","from":{"name":"Laura Gonz\u00e1lez","id":"484548678348205"},"message":"Bisbal eres m\u00e1s tonto que un pepino hijo! Como puedes comparar a Roger con Javier? En fin... No est\u00e1 hecha la miel para la boca del asno. ROGER; LA VOZ \ud83c\udf99","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:03:42+0000","like_count":5,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713868163910","from":{"name":"Diana Tequen Verona","id":"889167484434600"},"message":"Que mala elecci\u00f3n.. David Roger es mejor de mi punto de vista.. Animos Roger tienes una voz de Angel llegar\u00e1s muy lejos \u00e1nimos guapo","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:34:29+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713888728910","from":{"name":"Yolanda Rodriguez Marfil","id":"792937790771664"},"message":"Una pena, Roger es especial, una voz inigualable, no puedes elegir pensando en competir en la final, tienes que apostar por esa voz","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:49:43+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713943678910","from":{"name":"Fran Torres Sanchis","id":"894385377298253"},"message":"Bisbal por primera vez la has cagado pero pardamente... El ganador de la voz era Roger.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:23:38+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713992038910","from":{"name":"Anna Casanovas","id":"10204459334632341"},"message":"Una preciosa canci\u00f3n y un fen\u00f3meno de cantante \nPersonalmente mucho mejor que Javier\nViva Roger vas a triunfar","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:06:10+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713905833910","from":{"name":"Macarena Olid Leiva","id":"10200498180095174"},"message":"No siempre el que gana se da a conocer,est\u00e1 claro que a ROGER vamos a tener la gran suerte de volver a escucharlo por qu\u00e9 voces como la suya no las hay,incre\u00edble como transmite y ese toque especial","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:01:45+0000","like_count":7,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713843028910","from":{"name":"Lilia Perdomo Ochoa","id":"1583292615231817"},"message":"Roger..mejor que Javier. .esa voz.inagualable..Roger..eres y vas a ser muy grande.no te detengas..tu voz ES \u00daNICA. ..suerteeeee","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:19:14+0000","like_count":10,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153714002423910","from":{"name":"Maria Eugenia Fernandez Ali","id":"979530648752806"},"message":"Me alegro dek Javier no haya ganado para que asi Bisbal se de cuenta, de que ha perdido por no haber dado la oportunidad a Roger, me puso la piel de gallina de una maner incre\u00edble. Aun stoy flipando cn la mala decisi\u00f3n de David","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:15:08+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713870173910","from":{"name":"Maria Lopez","id":"1042517192433014"},"message":"Roger eres impresionante!!! como \njuegas con la voz  EL MEJOR aunq no estes en la final.Tu triunfaras seguro.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:36:25+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713845278910","from":{"name":"Ivis Gutierrez Castro","id":"547215332082874"},"message":"Este chico canto con mas sentimiento y tiene mejor voz que javier, la decisi\u00f3n de Bisbal me defraud\u00f3,  escogio a Javier (que no canta mal) por el piano. Espero que ayude a Roger en su futuro","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:20:36+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713876278910","from":{"name":"Pilar Bovet","id":"163374750671054"},"message":"Roger La millor veu!!!  Han posat en primer lloc l'espectacle sense cap dubte perque si de veritat valoren la veu no ha sigut aixi!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:41:33+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713862693910","from":{"name":"Agueda Santiago Ramirez","id":"1624813834467891"},"message":"Roger hijo mio me has encantado much\u00edsimo , la verdad que no entiendo este programa,  porque tienes una voz insuperable. Bravo guapo vas ha llegar muy muy lejos porque eres grande y hago una opini\u00f3n personal creo que el jurado no sabe elegir o cuando los chicos cantan en ingl\u00e9s el jurado se pierde y no saben ni por donde andan.... para mi Roger eres un grande. Gracias.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:31:03+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713951558910","from":{"name":"Estherpr Garcia","id":"10204642508042572"},"message":"Yo creo que no lo eligi\u00f3 porque ya est\u00e1 pillado por una discogr\u00e1fica y si gana la voz tendr\u00e1 otro tipo de historias que quiz\u00e1s le quiten su magia. Se les encasilla mucho y poco se les escucha.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:29:15+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153714024253910","from":{"name":"Mar\u00eda Mamen Apaortiz","id":"10153166109497482"},"message":"La cuesti\u00f3n es que tanto Roger como Javier son buenos, muy buenos, la final era de uno de los dos, voces buenas, muy buenas y el programa se llama la VOZ...","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:33:47+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153714435593910","from":{"name":"Maria Isabel Ram\u00f3n Soto","id":"1498774567055923"},"message":"Impresionante ,hay adultos del gremio q no cantan ni un 50\u0025 como lo hacen  estos ni\u00f1os.Un gran futuro para la m\u00fasica.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:16:45+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"NzAy","before":"NzI2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/100002679358981_10153713811473910\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NzAy"}}},{"id":"50353113909_10153713811473910","from":{"name":"Telecinco","category":"TV Channel","id":"50353113909"},"message":"Cu\u00e1nto sentimiento","picture":"https:\/\/fbexternal-a.akamaihd.net\/safe_image.php?d=AQDsRNVzFMr8hDfC&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Ftelecincostatic-a.akamaihd.net\u00252Flavozkids\u00252Fvoz-kids-edicion-2\u00252Fprogramas\u00252Fgala-final-26-10-15\u00252Factuacion-Roger-Undo_MDSVID20151026_0185_17.png&cfs=1&sx=151&sy=0&sw=371&sh=371","link":"http:\/\/bit.ly\/1N3dg0E","name":"La actuaci\u00f3n de Roger: \u2018Undo\u2019","caption":"telecinco.es","description":"Roger estaba nervioso y ten\u00eda miedo de que algo saliera mal en su actuaci\u00f3n final. ","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/50353113909\/posts\/10153713811473910"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/50353113909\/posts\/10153713811473910"},{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/50353113909\/posts\/10153713811473910"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T22:07:50+0000","updated_time":"2015-10-27T08:39:42+0000","shares":{"count":1627},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1513230925661061","name":"Silvia Romero"},{"id":"1487918561470981","name":"Lauri Garc\u00eda"},{"id":"590289304442274","name":"Caty Salas"},{"id":"1000985496585753","name":"A\u00efda Puchol"},{"id":"1016334471725926","name":"Iryna Bianca"},{"id":"1540439016171606","name":"Devi Glez Melian"},{"id":"501816673334641","name":"Conchi Ferrandez"},{"id":"10205175719969002","name":"Nidia Delgado"},{"id":"10206784232145787","name":"Beatriz del Aguila"},{"id":"891902620822591","name":"Andrea Rubio Ruiz"},{"id":"870211463025195","name":"Vanessa Mam\u00e1 Perlita"},{"id":"10152655270696402","name":"Monika Pi\u00f1ero Sanchez"},{"id":"595645460558614","name":"Marina Casulla Esteban"},{"id":"947828825229440","name":"Maria Serra Juli"},{"id":"10207348743775468","name":"Ana Noguera Pe\u00f1as"},{"id":"838262312891915","name":"Mari Carmen Blanca Alvarez"},{"id":"1577498079153438","name":"Yaiza Ramos"},{"id":"10204012480605203","name":"J\u00e9ssica Meneses"},{"id":"10204586790806125","name":"Irene Iriarte Cuesta"},{"id":"1595359167405239","name":"Mari Reyes"},{"id":"986907304687303","name":"Maria Del Carmen Caro"},{"id":"794420903950713","name":"Natalia Moya Galiana"},{"id":"1084509238229356","name":"Marianna Garcia"},{"id":"396553880541361","name":"Beatriz Gil Moreno"},{"id":"410730412402538","name":"Juana Espinola"}],"paging":{"cursors":{"after":"NDEwNzMwNDEyNDAyNTM4","before":"MTUxMzIzMDkyNTY2MTA2MQ=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/50353113909_10153713811473910\/likes?access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NDEwNzMwNDEyNDAyNTM4"}},"comments":{"data":[{"id":"10153713811473910_10153713817838910","from":{"name":"Pablo Garc\u00eda Ramirez","id":"363228690541358"},"message":"No ten\u00e9is ni ideaaa he cambiado de canal el mejor era Roger que asco de tongazooo ahora ganar\u00e1 un flamenco sin menospreciar...  S\u00f3lo ganan los que generan dinero al programa,  los que tienen poco recursos no pueden permit\u00edrselo. Vamos los que telecinco quiere...  Telecinco no busca talento busca dinero \ud83d\udcb5 TELECIRCO MAFIA","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:11:53+0000","like_count":112,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713865253910","from":{"name":"Mari Jose Amaro","id":"1501097540146339"},"message":"Incre\u00edble voz la de roger,desde mi parecer deb\u00eda haber ganado,pero creo que le espera algo mejor,tendr\u00e1 un bonito futuro en la musica,suerte.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:32:40+0000","like_count":10,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713837508910","from":{"name":"Christine Batista","id":"10207466421409111"},"message":"Giros extraordinario!!! \ud83d\ude0d  no ha desafinado en ning\u00fan momento. Incre\u00edble la voz de Roger.  Se acaba de ir el ganador de la voz :'(.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:16:25+0000","like_count":78,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713881138910","from":{"name":"Elena Benavent Botella","id":"10207174300946877"},"message":"Yo creo que si no ha pasado es porque ya hay alguien interesado en sacarle un disco (o prefiero pensar asi)..\nJo em declare fan de Roger \ud83d\ude0a\n#m\u00e0gic","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:45:15+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713814368910","from":{"name":"Andres Kano","id":"10152506207406456"},"message":"Roger: Unos giros de voz con unos contrastes muy dificiles de controlar, trasmite q es lo q se busca en una canci\u00f3n, su personalidad tan humilde, este es un claro ejemplo de la VOZ. \n\nPara mi merecia ganar. Mejor q Javier seguro.\n\nEDT: Por primera vez a sido ROSARIO LA UNICA Q A ACERTADO CON Su FINALISTA.\n\nNO DOY CREDITO A LA ELECCION DE LOS OTROS DOS, son buenos pero no para estar en la final.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:09:37+0000","like_count":200,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713860798910","from":{"name":"Juan Carlos Fern\u00e1ndez Garc\u00eda","id":"460382367434277"},"message":"Mucho mejor que Javier, la voz de Javier es muy com\u00fan en varios artistas pero Roger con esos giros y esa emoci\u00f3n... para m\u00ed el ganador!!!!!!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:29:57+0000","like_count":10,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713896778910","from":{"name":"Rebeca Antonatos","id":"10153331699314820"},"message":"La \u00fanica q a acertado es Rosario! Malas elecciones Roger y Carmen demasiados buenos para estar en la final! Y ganadores y que hayan sido eliminados as\u00ed no lo veo justo la verdad en fin... Ya se vera en un futuro la verdadera voz de Roger!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:56:00+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713936123910","from":{"name":"Fran Fontdevila","id":"1525242291085899"},"message":"Soy el \u00fanico que piensa que los 3 la han cagado? Carmen ha sido la mejor de todos y Roger vocalmente no tien rival \ud83d\ude21\ud83d\ude21","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:19:02+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713956813910","from":{"name":"Loli S\u00e1nchez","id":"1633703723547531"},"message":"Una voz en la voz , llena de  hermosos matices que me a conmovido para mi Roger para tu ser\u00e1s un campe\u00f3n en mundo de la m\u00fasica.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:34:24+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713996353910","from":{"name":"Maria Eugenia Fernandez Ali","id":"979530648752806"},"message":"Super disgustada con la decisi\u00f3n de Bisbal, que no ha valorado la pedazo de actuaci\u00f3n de Roger a la cual javier no le llegaba a las suelas del zapato.\nBrazo las palabras de Manuel Carrasco cuando dice k hay k elegir con el coraz\u00f3n y con lok se sienta de verdad... Cosa que no ha hecho David eligiendo a Javier x creer k era un rival fuerte para la final... Para mi ganador Roger y ojal\u00e1 siga form\u00e1ndose y podamos seguir disfrutando de su pedazo de voz","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:09:56+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713907638910","from":{"name":"Laura Gonz\u00e1lez","id":"484548678348205"},"message":"Bisbal eres m\u00e1s tonto que un pepino hijo! Como puedes comparar a Roger con Javier? En fin... No est\u00e1 hecha la miel para la boca del asno. ROGER; LA VOZ \ud83c\udf99","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:03:42+0000","like_count":5,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713868163910","from":{"name":"Diana Tequen Verona","id":"889167484434600"},"message":"Que mala elecci\u00f3n.. David Roger es mejor de mi punto de vista.. Animos Roger tienes una voz de Angel llegar\u00e1s muy lejos \u00e1nimos guapo","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:34:29+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713888728910","from":{"name":"Yolanda Rodriguez Marfil","id":"792937790771664"},"message":"Una pena, Roger es especial, una voz inigualable, no puedes elegir pensando en competir en la final, tienes que apostar por esa voz","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:49:43+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713943678910","from":{"name":"Fran Torres Sanchis","id":"894385377298253"},"message":"Bisbal por primera vez la has cagado pero pardamente... El ganador de la voz era Roger.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:23:38+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713992038910","from":{"name":"Anna Casanovas","id":"10204459334632341"},"message":"Una preciosa canci\u00f3n y un fen\u00f3meno de cantante \nPersonalmente mucho mejor que Javier\nViva Roger vas a triunfar","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:06:10+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713905833910","from":{"name":"Macarena Olid Leiva","id":"10200498180095174"},"message":"No siempre el que gana se da a conocer,est\u00e1 claro que a ROGER vamos a tener la gran suerte de volver a escucharlo por qu\u00e9 voces como la suya no las hay,incre\u00edble como transmite y ese toque especial","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:01:45+0000","like_count":7,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713843028910","from":{"name":"Lilia Perdomo Ochoa","id":"1583292615231817"},"message":"Roger..mejor que Javier. .esa voz.inagualable..Roger..eres y vas a ser muy grande.no te detengas..tu voz ES \u00daNICA. ..suerteeeee","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:19:14+0000","like_count":10,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153714002423910","from":{"name":"Maria Eugenia Fernandez Ali","id":"979530648752806"},"message":"Me alegro dek Javier no haya ganado para que asi Bisbal se de cuenta, de que ha perdido por no haber dado la oportunidad a Roger, me puso la piel de gallina de una maner incre\u00edble. Aun stoy flipando cn la mala decisi\u00f3n de David","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:15:08+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713870173910","from":{"name":"Maria Lopez","id":"1042517192433014"},"message":"Roger eres impresionante!!! como \njuegas con la voz  EL MEJOR aunq no estes en la final.Tu triunfaras seguro.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:36:25+0000","like_count":3,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713845278910","from":{"name":"Ivis Gutierrez Castro","id":"547215332082874"},"message":"Este chico canto con mas sentimiento y tiene mejor voz que javier, la decisi\u00f3n de Bisbal me defraud\u00f3,  escogio a Javier (que no canta mal) por el piano. Espero que ayude a Roger en su futuro","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:20:36+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713876278910","from":{"name":"Pilar Bovet","id":"163374750671054"},"message":"Roger La millor veu!!!  Han posat en primer lloc l'espectacle sense cap dubte perque si de veritat valoren la veu no ha sigut aixi!!!","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:41:33+0000","like_count":6,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713862693910","from":{"name":"Agueda Santiago Ramirez","id":"1624813834467891"},"message":"Roger hijo mio me has encantado much\u00edsimo , la verdad que no entiendo este programa,  porque tienes una voz insuperable. Bravo guapo vas ha llegar muy muy lejos porque eres grande y hago una opini\u00f3n personal creo que el jurado no sabe elegir o cuando los chicos cantan en ingl\u00e9s el jurado se pierde y no saben ni por donde andan.... para mi Roger eres un grande. Gracias.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T22:31:03+0000","like_count":4,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153713951558910","from":{"name":"Estherpr Garcia","id":"10204642508042572"},"message":"Yo creo que no lo eligi\u00f3 porque ya est\u00e1 pillado por una discogr\u00e1fica y si gana la voz tendr\u00e1 otro tipo de historias que quiz\u00e1s le quiten su magia. Se les encasilla mucho y poco se les escucha.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-26T23:29:15+0000","like_count":2,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153714024253910","from":{"name":"Mar\u00eda Mamen Apaortiz","id":"10153166109497482"},"message":"La cuesti\u00f3n es que tanto Roger como Javier son buenos, muy buenos, la final era de uno de los dos, voces buenas, muy buenas y el programa se llama la VOZ...","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T00:33:47+0000","like_count":0,"user_likes":false},{"id":"10153713811473910_10153714435593910","from":{"name":"Maria Isabel Ram\u00f3n Soto","id":"1498774567055923"},"message":"Impresionante ,hay adultos del gremio q no cantan ni un 50\u0025 como lo hacen  estos ni\u00f1os.Un gran futuro para la m\u00fasica.","can_remove":false,"created_time":"2015-10-27T07:16:45+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"NzAy","before":"NzI2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/50353113909_10153713811473910\/comments?order=chronological&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=NzAy"}}},{"id":"828089840562944_903583999723717","from":{"name":"Laura Ortega","id":"828089840562944"},"story":"Laura Ortega liked this.","story_tags":{"0":[{"id":"828089840562944","name":"Laura Ortega","type":"user","offset":0,"length":12}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQByZRj4ENblnwkl&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fmundosentido.com\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2015\u00252F09\u00252Fnunca-jales-a-tus-bebes-de-los-brazos-640x330.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=330&sh=330","link":"http:\/\/mundosentido.com\/mira-porque-es-peligroso-levantar-a-los-ninos-por-los-brazos\/","name":"Fisioterapia ADAL","description":"El peligro de levantar a los ni\u00f1os por los brazos","actions":[{"name":"Share","link":"https:\/\/www.facebook.com\/828089840562944\/posts\/903583999723717"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2015-10-26T22:14:01+0000","updated_time":"2015-10-26T22:14:01+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"828089840562944","name":"Laura Ortega"},{"id":"150981825256948","name":"Andr\u00e9s Miguel Plata Alonso"},{"id":"10153716533799394","name":"Ana Garcia"},{"id":"10152789392424713","name":"Leticia De la Fuente"},{"id":"1629077147353159","name":"Jes\u00fas Manuel De Las Heras Prieto"},{"id":"10206231412597817","name":"Saray Iglesias"},{"id":"731072943637661","name":"Debora Mamblona L\u00f3pez"},{"id":"1723513337873031","name":"Antonio Guerrero Martinez"},{"id":"10205145001690100","name":"Olga M. L\u00f3pez"},{"id":"10205978560595479","name":"Beatriz S\u00e1nchez Tejada"},{"id":"10152872001603686","name":"Raquel LF"},{"id":"10206732321414120","name":"Ainoa Garc\u00eda Mu\u00f1oz"},{"id":"10205597433068518","name":"Monica Erustes Bautista"},{"id":"634997033313134","name":"Pilar Rodriguez Heras"}],"paging":{"cursors":{"after":"NjM0OTk3MDMzMzEzMTM0","before":"ODI4MDg5ODQwNTYyOTQ0"}}}}],"paging":{"cursors":{"after":"MTQ0NTkzNTIwNToxNDQ1OTM1MjA1OjQ2Oi0xMjA1ODk3NDk2MDkwODgzNzQ4OjE0NDU4OTc2NDE6MDowOjg2NDAw","before":"MTQ0NTkzNTMwNjoxNDQ1OTM1MzA2OjE6MzEzOTI5NDQ2NTE4NjA0ODU2OjE0NDU5MTA1Njg6MDowOjEyMA=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.3\/10205104947476433\/home?format=json&access_token=CAACEdEose0cBAEZB8NKElZA1YJj5ZCDsfmaQr2bYDgwZAV9zQhZCJVYXxDHhpqFBLTDhfH7XDQmczj65zOZAMAiUrtuCRPr24nxwJnsNprAMoyTQcY0O1n9wPJzLCQT9SFXZBXjZBbn6OgDVZChzV1nbpClw4EOWXTRmz5anTy23B9nH6Y67gvZAVoxPrQyW19zPsxQxAEDasZAv9B5nhZBX13PL&limit=25&after=MTQ0NTkzNTIwNToxNDQ1OTM1MjA1OjQ2Oi0xMjA1ODk3NDk2MDkwODgzNzQ4OjE0NDU4OTc2NDE6MDowOjg2NDAw"},"__debug__":{}}